[
  {
    "cod": "COM0152",
    "nome": "ASSESSORIA E CONSULTORIA EM COMUNICA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 180,
    "post_requirements": [
      "C" ?????
    ],
    "pre_requirements": [
      "COM0138 & COM0146 & COM0147"
    ]
  },
  {
    "cod": "COM0151",
    "nome": "AVALIA\u00c7\u00c3O EM PROJETOS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0155",
    "nome": "COMUNICA\u00c7\u00c3O CULTURA E CONSUMO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FAC0058"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0195",
    "nome": "COMUNICA\u00c7\u00c3O, DEMOCRACIA E ORGANIZA\u00c7\u00d5ES",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0144",
    "nome": "CRIA\u00c7\u00c3O EM COMUNICA\u00c7\u00c3O E PUBLICIDADE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0127",
    "nome": "\u00c9TICA, LEGISLA\u00c7\u00c3O E RESPONSABILIDADE SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0006",
    "nome": "EXTENS\u00c3O EM COMUNICA\u00c7\u00c3O 1",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0007",
    "nome": "EXTENS\u00c3O EM COMUNICA\u00c7\u00c3O 2",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0148",
    "nome": "FORMATA\u00c7\u00c3O E GERENCIAMENTO DE PROJETOS EM COMUNICA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0139",
    "nome": "GEST\u00c3O EM COMUNICA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0150",
    "nome": "GEST\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA PARA A SOCIEDADE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0142",
    "nome": "INSTRUMENTO DA COMUNICA\u00c7\u00c3O ORGANIZACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0005",
    "nome": "INTERNET E POL\u00cdTICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0128",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MARKETING",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0131",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO PLANEJAMENTO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0130",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O AS TEORIAS DA COMUNICA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "J"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0156",
    "nome": "LINGUAGEM E EST\u00c9TICA FOTOGR\u00c1FICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0129",
    "nome": "LINGUAGENS DA COMUNICA\u00c7\u00c3O 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "J"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0132",
    "nome": "LINGUAGENS DA COMUNICA\u00c7\u00c3O 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0133",
    "nome": "METODOLOGIA DE PESQUISA EM COMUNICA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": [
      "COM0130"
    ]
  },
  {
    "cod": "COM0004",
    "nome": "M\u00cdDIA, CULTURA E SUBJETIVIDADE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0146",
    "nome": "PESQUISA EM OPINI\u00c3O E MERCADO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0143",
    "nome": "PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O EM MARKETING",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "DAP0001"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0147",
    "nome": "PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O EM ORG P\u00daBLICAS, PRIVADAS E DO TERCEIRO SETOR",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0149",
    "nome": "PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O EM WEB",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0134",
    "nome": "PLANEJAMENTO EM COMUNICA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": [
      "COM0131",
      "DAP0126"
    ]
  },
  {
    "cod": "COM0138",
    "nome": "PLANEJAMENTO GR\u00c1FICO, VISUAL E WEB",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "J"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0140",
    "nome": "POL\u00cdTICAS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, SOCIEDADE E CIDADANIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0153",
    "nome": "PR\u00c9-PROJETO DE TCC",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": [
      "COM0147"
    ]
  },
  {
    "cod": "COM0135",
    "nome": "PRODU\u00c7\u00c3O E EDI\u00c7\u00c3O DE IMAGEM E SOM",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": [
      "COM0129"
    ]
  },
  {
    "cod": "COM0145",
    "nome": "ROTEIRO, PRODU\u00c7\u00c3O E DIRE\u00c7\u00c3O PARA WEB, V\u00cdDEO E CINEMA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0141",
    "nome": "T\u00c9CNICAS DE JORNALISMO EM R\u00c1DIO E TV",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0137",
    "nome": "T\u00c9CNICAS DE JORNALISMO IMPRESSO E ON LINE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "J"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0136",
    "nome": "TEORIAS DA COMUNICA\u00c7\u00c3O ORGANIZACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": [
      "COM0130",
      "JOR0045"
    ]
  },
  {
    "cod": "COM0157",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM COMUNICA\u00c7\u00c3O ORGANIZACIONAL 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0017",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM COMUNICA\u00c7\u00c3O ORGANIZACIONAL 10",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0002",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM COMUNICA\u00c7\u00c3O ORGANIZACIONAL 3",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0001",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM COMUNICA\u00c7\u00c3O ORGANIZACIONAL 4",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0009",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM COMUNICA\u00c7\u00c3O ORGANIZACIONAL 5",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0010",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM COMUNICA\u00c7\u00c3O ORGANIZACIONAL 6",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0012",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM COMUNICA\u00c7\u00c3O ORGANIZACIONAL 7",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0014",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM COMUNICA\u00c7\u00c3O ORGANIZACIONAL 8",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0016",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM COMUNICA\u00c7\u00c3O ORGANIZACIONAL 9",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "COM0154",
    "nome": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO",
    "ch": 150,
    "post_requirements": [
      "C"
    ],
    "pre_requirements": [
      "COM0153"
    ]
  }
]