[
  {
    "cod": "PRO0005",
    "nome": "ATELI\u00ca DE HIST\u00d3RIAS EM QUADRINHOS EM ARQUITETURA E URBANISMO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0050",
    "nome": "ATELI\u00ca DE PROJETO DE ARQUITETURA E URBANISMO SUSTENT\u00c1VEL",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0052",
    "nome": "AVALIA\u00c7\u00c3O DE P\u00d3S-OCUPA\u00c7\u00c3O DE ESPA\u00c7OS URBANOS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0013"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0004",
    "nome": "CI\u00caNCIAS DO COMPORTAMENTO APLICADAS \u00c0 ARQUITETURA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0045",
    "nome": "COMPUTACAO GRAFICA APLICADA A ARQUITETURA E URBANISMO 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0037",
    "nome": "COMPUTACAO GRAFICA APLICADA A ARQUITETURA E URBANISMO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0045"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0064",
    "nome": "CONFORTO T\u00c9RMICO AMBIENTAL 2",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [
      "TEC0028"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEC0042"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0023",
    "nome": "DESENHO ARQUITETONICO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0061",
    "nome": "DESENHO DE ARQUITETURA",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0025",
    "nome": "DESENHO E PLASTICA 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0026",
    "nome": "DESENHO E PLASTICA 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0025"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0046",
    "nome": "DESENHO E PLASTICA 3",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0026 & PRO0013"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0003",
    "nome": "ERGONOMIA APLICADA \u00c0 ARQUITETURA DE INTERIORES",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0066",
    "nome": "ESBO\u00c7OS URBANOS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0027",
    "nome": "ESPACO,EXPRESSAO E SIGNIFICADO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0026"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0007",
    "nome": "ESTAGIOS SUPERVISIONADOS DE PROJETOS",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [
      "FAU0229"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0020",
      "PRO0016"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0028",
    "nome": "GEOMETRIA CONSTRUTIVA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0029",
    "nome": "GEOMETRIA DA FORMA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0044",
    "nome": "INICIACAO AO PROJETO PAISAGISTICO",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FAU0109 & FAU0133"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0042",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO PROJETO DE ARQUITETURA 1",
    "ch": 180,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0039",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO TRABALHO FINAL DE GRADUA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEC0023 & PRO0018 & PRO0020 & TAU0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0062",
    "nome": "INVEN\u00c7\u00d5ES E PATENTES EM ARQUITETURA E URBANISMO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0053",
    "nome": "M\u00c9TODOS E T\u00c9CNICAS DE PESQUISA EM ARQUITETURA E URBANISMO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0013"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0065",
    "nome": "MODELAGEM DA INFORMA\u00c7\u00c3O DA CONSTRU\u00c7\u00c3O - BIM",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0063"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0063",
    "nome": "MODELAGEM TRIDIMENSIONAL DIGITAL EM ARQUITETURA",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0036",
    "nome": "OFICINA DE MAQUETE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0023",
      "FAU0133"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0034",
    "nome": "PLANEJAMENTO DA PAISAGEM",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0022",
      "PRO0044"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0055",
    "nome": "PR\u00c1TICA DE ESCRIT\u00d3RIO MODELO DE ARQUITETURA E URBANISMO 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0056",
    "nome": "PR\u00c1TICA DE ESCRIT\u00d3RIO MODELO DE ARQUITETURA E URBANISMO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0057",
    "nome": "PR\u00c1TICA DE ESCRIT\u00d3RIO MODELO DE ARQUITETURA E URBANISMO 3",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0058",
    "nome": "PR\u00c1TICA DE ESCRIT\u00d3RIO MODELO DE ARQUITETURA E URBANISMO 4",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0009",
    "nome": "PRATICA PROFISSIONAL",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0031",
    "nome": "PROGRAMACAO VISUAL APLICADA A ARQUITETURA E URBANISMO",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0015",
      "FAU0133 & FAU0111"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0011",
    "nome": "PROJETO ARQUITETONICO 1",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "TEC0002"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0017",
    "nome": "PROJETO ARQUITETONICO DE EDIFICACOES EM ALTURA",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "FAU0201"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0016"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0030",
    "nome": "PROJETO DE ARQUITETURA ASSISTIDO POR COMPUTADOR",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0045 & PRO0016",
      "PRO0045 & FAU0111"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0018",
    "nome": "PROJETO DE ARQUITETURA DE FUN\u00c7\u00d5ES COMPLEXAS",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0017 & TEC0028 & TEC0029"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0016",
    "nome": "PROJETO DE ARQUITETURA DE GRANDES VAOS",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0015 & TEC0016 & TEC0018",
      "PRO0015 & TEC0016 & TEC0038 & TEC0039"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0054",
    "nome": "PROJETO DE ARQUITETURA DE INTERESSE COMUNIT\u00c1RIO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0059",
    "nome": "PROJETO DE ARQUITETURA E URBANISMO 1",
    "ch": 180,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0042"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0047",
    "nome": "PROJETO DE ARQUITETURA E URBANISMO 8 - T\u00c9CNICAS RETROSPECTIVAS",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0020 & PRO0018 & TEC0013 & TAU0009",
      "PRO0020 & PRO0018 & TEC0044 & TAU0009"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0015",
    "nome": "PROJETO DE ARQUITETURA - HABITA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "TEC0008"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEC0012 & PRO0013",
      "TEC0026 & PRO0059",
      "TEC0012 & PRO0059",
      "TEC0026 & PRO0013"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0019",
    "nome": "PROJETO DE ARQUITETURA INDUSTRIALIZADA",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0015 & TEC0018"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0013",
    "nome": "PROJETO DE ARQUITETURA - LINGUAGEM E EXPRESS\u00c3O",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0008",
    "nome": "PROJETO DE ARQUITETURA - PROBLEMAS ESPECIAIS",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0016"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0006",
    "nome": "PROJETO DE DIPLOMACAO",
    "ch": 180,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0041",
      "PRO0018 & PRO0021 & TEC0013 & TEC0023 & TAU0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0040",
    "nome": "PROJETO DE DIPLOMACAO 2",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEC0013 & PRO0021 & PRO0039"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0041",
    "nome": "PROJETO DE EDIFICA\u00c7\u00c3O E URBAN\u00cdSMO 6",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FAU0218"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0060",
    "nome": "PROJETO DE PAISAGISMO 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0015 & TEC0038",
      "PRO0015 & TEC0018"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0002",
    "nome": "PROJETO DE PAISAGISMO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0060"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0020",
    "nome": "PROJETO DE URBANISMO 1",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0022 & PRO0018",
      "TEC0018",
      "TEC0038"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0021",
    "nome": "PROJETO DE URBANISMO 2",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0020 & TEC0027"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0043",
    "nome": "PROJETO DE URBANISMO - PROBLEMAS ESPECIAIS",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0020",
      "FAU0218"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0051",
    "nome": "PROJETO E PLANEJAMENTO  DE HABITA\u00c7\u00c3O POPULAR",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEC0007"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0022",
    "nome": "PROJETO PAISAG\u00cdSTICO 1",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "FAV0024"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0016"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0032",
    "nome": "PROJETO PAISAGISTICO 2",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0022",
      "PRO0044"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0049",
    "nome": "SABER LOCAL - COMUNIDADE E ARQUITETURA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PRO0048",
    "nome": "TRABALHO FINAL DE GRADUA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 240,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0026 & PRO0021 & TEC0014 & TAU0012 & PRO0039 & PRO0047 & PRO0045 & IGD0183"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0001",
    "nome": "TRABALHO FINAL DE GRADUA\u00c7\u00c3O EM ARQUITETURA E URBANISMO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PRO0026 & PRO0021 & TAU0012 & PRO0039 & PRO0047 & IGD0183",
      "PRO0026 & PRO0021 & TAU0001 & PRO0039 & PRO0047 & IGD0183"
    ]
  },
  {
    "cod": "PRO0035",
    "nome": "VEGETACAO APLICADA AO PAISAGISMO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PR"
    ],
    "pre_requirements": []
  }
]