[
  {
    "cod": "SER0081",
    "nome": "ABORDAGENS DE TRABALHO SOCIAL EM NIVEL INDIVIDUAL/FAMILIAR",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0212"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0024"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0128",
    "nome": "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E SUPERVIS\u00c3O EM SERVI\u00c7O SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0243"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0129"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0031",
    "nome": "ANALISE DE POLITICAS SOCIAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0186"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0015",
      "ECO0019",
      "SOL0042"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0080",
    "nome": "AN\u00c1LISE E INTERVEN\u00c7\u00c3O NA REALIDADE SOCIAL",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "SER0090"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0048"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0028",
    "nome": "CULTURA POPULAR",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "SER0184"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0023",
    "nome": "DESENVOLVIMENTO DE COMUNIDADE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0181"
    ],
    "pre_requirements": [
      "ECO0019 & SOL0042"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0127",
    "nome": "ECONOMIA POL\u00cdTICA E CAPITALISMO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0153"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0003",
    "nome": "ENVELHECIMENTO E POL\u00cdTICA SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0175"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0107",
    "nome": "EST\u00c1GIO EM SERVI\u00c7O SOCIAL 1",
    "ch": 240,
    "post_requirements": [
      "SER0109"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0035 & SER0105"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0109",
    "nome": "EST\u00c1GIO EM SERVI\u00c7O SOCIAL 2",
    "ch": 240,
    "post_requirements": [
      "SER0079"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0107"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0090",
    "nome": "ESTAGIO SUPERVISIONADO EM SERVICO SOCIAL 1",
    "ch": 150,
    "post_requirements": [
      "SER0218"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0080"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0039",
    "nome": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM SERVI\u00c7O SOCIAL 1",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "SER0190"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0048"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0040",
    "nome": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM SERVI\u00c7O SOCIAL 2",
    "ch": 150,
    "post_requirements": [
      "SER0042"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0039 & SER0043 & SER0045"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0042",
    "nome": "ESTAGIO SUPERVISIONADO EM SERVICO SOCIAL 3",
    "ch": 150,
    "post_requirements": [
      "SER0192"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0040"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0114",
    "nome": "FUNDAMENTOS DE METODOLOGIA DA PESQUISA SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0231"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0035",
    "nome": "FUNDAMENTOS \u00c9TICOS E \u00c9TICA PROFISSIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0140"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0024 & FIL0069"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0101",
    "nome": "FUNDAMENTOS HIST\u00d3RICOS E TE\u00d3RICO-METODOL\u00d3GICOS DO SERVI\u00c7O SOCIAL 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0103"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0024"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0103",
    "nome": "FUNDAMENTOS HIST\u00d3RICOS E TE\u00d3RICO-METODOL\u00d3GICOS DO SERVI\u00c7O SOCIAL 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0105"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0101"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0105",
    "nome": "FUNDAMENTOS HIST\u00d3RICOS E TE\u00d3RICO-METODOL\u00d3GICOS DO SERVI\u00c7O SOCIAL 3",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0149"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0103"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0007",
    "nome": "G\u00caNERO, RA\u00c7A/ETNIA E POL\u00cdTICA SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0136"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0068",
    "nome": "INF\u00c2NCIA, ADOLESC\u00caNCIA E CIDADANIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0143"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0087",
    "nome": "INSTITUI\u00c7\u00d5ES E PR\u00c1TICAS SOCIAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0216"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0015",
      "SER0024"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0024",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO SERVI\u00c7O SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0030"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0045",
    "nome": "METODOLOGIA DO SERVICO SOCIAL 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0194"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0053",
      "SER0024"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0043",
    "nome": "METODOLOGIA DO SERVICO SOCIAL 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0193"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0053",
      "SER0024"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0084",
    "nome": "METODOLOGIA DO SERVICO SOCIAL 3",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0214"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0056",
      "SER0053",
      "SER0024"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0131",
    "nome": "M\u00c9TODOS E T\u00c9CNICAS QUANTITATIVOS E QUALITATIVOS EM PESQUISA SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0246"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0033",
    "nome": "MOVIMENTOS SOCIAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0139"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0088",
    "nome": "O COTIDIANO POPULAR",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0217"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0030",
    "nome": "OFICINA DE INSTRUMENTAL T\u00c9CNICO-OPERATIVO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0185"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0024"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0132",
    "nome": "OFICINA DE SUPERVIS\u00c3O DE EST\u00c1GIO EM SERVI\u00c7O SOCIAL 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0133"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0109"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0133",
    "nome": "OFICINA DE SUPERVIS\u00c3O DE EST\u00c1GIO EM SERVI\u00c7O SOCIAL 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0170"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0132"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0116",
    "nome": "OFICINA DE TEORIA SOCIAL 1",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [
      "SER0117"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0117",
    "nome": "OFICINA DE TEORIA SOCIAL 2",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [
      "SER0111"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0116"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0111",
    "nome": "OFICINA DE TEORIA SOCIAL 3",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [
      "SER0228"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0060",
      "SER0117"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0026",
    "nome": "PARTICIPACAO SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0183"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0085",
    "nome": "PARTICIPACAO SOCIO-POLITICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0215"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0048",
    "nome": "PESQUISA SOCIAL 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0039"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0024"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0096",
    "nome": "PESQUISA SOCIAL 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0079"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0048",
      "SOL0098",
      "FIL0077",
      "DAN0040",
      "NUT0034",
      "TEF0025"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0052",
    "nome": "PLANEJAMENTO, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0142"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0024",
      "SER0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0129",
    "nome": "PLANEJAMENTO SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0128"
    ],
    "pre_requirements": [
      "ECO0019"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0015",
    "nome": "POL\u00cdTICA SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0001"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0021",
    "nome": "POLITICA SOCIAL 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0180"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0071",
    "nome": "POL\u00cdTICA SOCIAL - EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0161"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0066",
    "nome": "POLITICA SOCIAL ESPECIAL 2 - AGRARIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0204"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0077",
    "nome": "POLITICA SOCIAL ESPECIAL 7 - PREVIDENCIA SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0209"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0057",
    "nome": "POLITICA SOCIAL ESPECIAL 8 - POLITICA DISTRIBUTIVA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0200"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0074",
    "nome": "POL\u00cdTICA SOCIAL - TRABALHO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0207"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0118",
    "nome": "PR\u00c1TICA DE PESQUISA SOCIAL 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0166"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0119",
    "nome": "PR\u00c1TICA DE PESQUISA SOCIAL 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0167"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0120",
    "nome": "PR\u00c1TICA DE PESQUISA SOCIAL 3",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0168"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0121",
    "nome": "PR\u00c1TICA DE PESQUISA SOCIAL 4",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0169"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0048"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0126",
    "nome": "PR\u00c1TICAS DE INFORM\u00c1TICA EM SERVI\u00c7O SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0241"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0024"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0097",
    "nome": "PRATICAS JUNTO AOS SEGMENTOS POPULARES",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0220"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0112",
    "nome": "PROCESSOS DE TRABALHO E SERVI\u00c7O SOCIAL 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0115"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0115",
    "nome": "PROCESSOS DE TRABALHO E SERVI\u00c7O SOCIAL 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0152"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0112"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0079",
    "nome": "PROJETO DE TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0038"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0096",
      "SER0109"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0110",
    "nome": "QUEST\u00c3O SOCIAL E SERVI\u00c7O SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0150"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0065",
    "nome": "QUEST\u00c3O URBANA E POL\u00cdTICA HABITACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0203"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0125",
    "nome": "QUEST\u00c3O URBANA E RURAL NO BRASIL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0240"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0002",
    "nome": "RELA\u00c7\u00d5ES SOCIAIS, FAM\u00cdLIA E SERVI\u00c7O SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0158"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0130",
    "nome": "SEGURIDADE SOCIAL 1 - PREVID\u00caNCIA SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0154"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0124",
    "nome": "SEGURIDADE SOCIAL 1 - PREVID\u00caNCIA SOCIAL 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0239"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0076",
    "nome": "SEGURIDADE SOCIAL 2 - SA\u00daDE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0144"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0001",
    "nome": "SEGURIDADE SOCIAL 3 - ASSIST\u00caNCIA SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0157"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0010",
    "nome": "SERVICO SOCIAL DE CASO",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "SER0177"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PCL0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0018",
    "nome": "TEORIA DO SERVICO SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0179"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0053",
    "nome": "TEORIA GERAL DO SERVICO SOCIAL 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0043"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0024"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0055",
    "nome": "TEORIA GERAL DO SERVICO SOCIAL 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0198"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0024"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0056",
    "nome": "TEORIA GERAL DO SERVICO SOCIAL 3",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0084"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0024"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0060",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM PESQUISA SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0111"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "SER0099",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM POLITICA SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0146"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0062",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM SERVI\u00c7O SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0156"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0024"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0038",
    "nome": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "SER0159"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0079",
      "SER0171"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0083",
    "nome": "TRABALHO DE GRUPO E SERVICO SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0213"
    ],
    "pre_requirements": [
      "SER0024"
    ]
  },
  {
    "cod": "SER0113",
    "nome": "TRABALHO E SOCIABILIDADE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SER0165"
    ],
    "pre_requirements": []
  }
]