[
  {
    "cod": "PAD0049",
    "nome": "ADMINISTRACAO DA EDUCACAO E COMUNIDADE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0104"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0038",
    "nome": "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES EDUCATIVAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0047"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0070",
    "nome": "ANTROPOLOGIA DAS ORGANIZACOES E EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0111"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0076",
    "nome": "AVALIA\u00c7\u00c3O NAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES EDUCATIVAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0064"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0047",
    "nome": "COMUNICACAO EM ADMINISTRACAO DA EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0103"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0071",
    "nome": "CULTURA ORGANIZACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0084"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0034",
    "nome": "DIREITO EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0097"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0046",
    "nome": "ESTAT\u00cdSTICA APLICADA \u00c0 ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0102"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0052",
    "nome": "FINANCIAMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0058"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0080",
    "nome": "GEST\u00c3O DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES EDUCATIVAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0047"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0041",
    "nome": "GESTAO DE DESENVOLVIMENTO DE CURRICULO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0100"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0058",
    "nome": "GESTAO DE RECURSOS FISICOS NAS ORGANIZACOES EDUCACIONAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0106"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0022",
      "PAD0052"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0077",
    "nome": "GEST\u00c3O DE SISTEMAS DE EAD",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0115"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0079",
    "nome": "GEST\u00c3O DE SISTEMAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u00c0 DIST\u00c2NCIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0117"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0019",
    "nome": "HIGIENE ESCOLAR",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0093"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0010",
    "nome": "INFORMATICA APLICADA A ADMINISTRACAO DA EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0089"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0017",
    "nome": "LEGISLACAO DO ENSINO 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0018"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0013"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0018",
    "nome": "LEGISLACAO DO ENSINO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0092"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0017"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0039",
    "nome": "METODOS E TECNICAS DE PLANEJAMENTO EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0099"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0022"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0028",
    "nome": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0031"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0074",
    "nome": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O NO DISTRITO FEDERAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0113"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0045",
    "nome": "PESQUISA EM ADMINISTRACAO DA EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0065"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0103"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0022",
    "nome": "PLANEJAMENTO EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0039"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0031",
    "nome": "POLITICAS P\u00daBLICAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0082"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0028"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0001",
    "nome": "PRATICA DE ENSINO DE DISCIPLINA PROFISSIONALIZANTE DO 2 GRAU 2",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [
      "PAD0088"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0011",
    "nome": "PRINCIPIOS E METODOS DE ADMINISTRACAO ESCOLAR",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "PAD0019"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0013"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0065",
    "nome": "TOPICOS ESPECIAIS DE PESQUISA EM ADMINISTRACAO DA EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0109"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0045"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0078",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0116"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0080",
      "PAD0038"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0064",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM AVALIA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0108"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0076"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0062",
    "nome": "TOPICOS ESPECIAIS EM PLANEJAMENTO DA EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0107"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0022"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0067",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM POL\u00cdTICAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0110"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0028 & PAD0031"
    ]
  }
]