[
  {
    "cod": "ICH0029",
    "nome": "AN\u00c1LISES POL\u00cdTICAS DO ESPA\u00c7O GEOGR\u00c1FICO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0022",
    "nome": "BASES F\u00cdSICAS DO ESPA\u00c7O BRASILEIRO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0060",
    "nome": "BASES F\u00cdSICAS DO ESPA\u00c7O BRASILEIRO",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0051",
    "nome": "CARTOGRAFIA E EDUCA\u00c7\u00c3O 1",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0041",
    "nome": "CARTOGRAFIA E EDUCA\u00c7\u00c3O 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0035",
    "nome": "CARTOGRAFIA E EDUCA\u00c7\u00c3O 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "ICH0113"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0052",
    "nome": "CARTOGRAFIA E EDUCA\u00c7\u00c3O 2",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0008",
    "nome": "CULTURA E ESPA\u00c7O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0047",
    "nome": "DID\u00c1TICA PARA O ENSINO DE GEOGRAFIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0016",
    "nome": "ELEMENTOS B\u00c1SICOS DE GEOGRAFIA BIOL\u00d3GICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0023",
    "nome": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM GEOGRAFIA NO ENSINO FUNDAMENTAL",
    "ch": 210,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0032",
    "nome": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM GEOGRAFIA NO ENSINO M\u00c9DIO",
    "ch": 210,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0005",
    "nome": "ESTUDO DE PROBLEMAS BRASILEIROS 1",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0002",
    "nome": "ESTUDO DE PROBLEMAS BRASILEIROS 1",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [
      "ICH0081"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0003",
    "nome": "ESTUDO DE PROBLEMAS BRASILEIROS 2",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [
      "ICH0082"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0006",
    "nome": "ESTUDO DE PROBLEMAS BRASILEIROS 2",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0020",
    "nome": "FUNDAMENTO DE DESENVOLVIMENTO E APRENDIZAGEM",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0055",
    "nome": "FUNDAMENTO E DESENVOLVIMENTO DA APRENDIZAGEM",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0059",
    "nome": "FUNDAMENTOS B\u00c1SICOS DE FITOGEOGRAFIA",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0009",
    "nome": "FUNDAMENTOS B\u00c1SICOS DE FITOGEOGRAFIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0050",
    "nome": "FUNDAMENTOS B\u00c1SICOS DE GEOMORFOLOGIA",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0039",
    "nome": "FUNDAMENTOS B\u00c1SICOS DE GEOMORFOLOGIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0042",
    "nome": "FUNDAMENTOS B\u00c1SICOS EM CLIMATOLOGIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0043",
    "nome": "FUNDAMENTOS B\u00c1SICOS EM GEOLOGIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0014",
    "nome": "FUNDAMENTOS DE DID\u00c1TICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0004",
    "nome": "FUNDAMENTOS DE EDUCACAO MORAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0028",
    "nome": "GEOGRAFIA AFRICANA E AFRO-BRASILEIRA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0038",
    "nome": "GEOGRAFIA DA POPULA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0049",
    "nome": "GEOGRAFIA DA POPULA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0053",
    "nome": "GEOGRAFIA DAS CIDADES",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0018",
    "nome": "GEOGRAFIA DAS CIDADES",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0015",
    "nome": "GEOGRAFIA ECON\u00d4MICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0026",
    "nome": "GEOGRAFIA HUMANA E ECON\u00d4MICA DO BRASIL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0057",
    "nome": "GEOGRAFIA REGIONAL DO BRASIL",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0012",
    "nome": "GEOGRAFIA REGIONAL DO BRASIL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0007",
    "nome": "GEOGRAFIA RURAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0054",
    "nome": "GEOMORFOLOGIA DAS \u00c1REAS INTERTROPICAIS",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0019",
    "nome": "GEOMORFOLOGIA DAS \u00c1REAS INTERTROPICAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0044",
    "nome": "INFORM\u00c1TICA B\u00c1SICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0040",
    "nome": "INICIA\u00c7\u00c3O \u00c0 CI\u00caNCIA GEOGRAFICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0048",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 GEOGRAFIA HUMANA",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0037",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 GEOGRAFIA HUMANA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0011",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O AOS ESTUDOS REGIONAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0017",
    "nome": "M\u00c9TODOS E T\u00c9CNICAS DE PESQUISA EM GEOGRAFIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0058",
    "nome": "M\u00c9TODOS E T\u00c9CNICAS DE PESQUISA EM GEOGRAFIA",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0030",
    "nome": "POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS E MEIO AMBIENTE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0045",
    "nome": "PORTUGU\u00caS B\u00c1SICO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0036",
    "nome": "PR\u00c1TICA PEDAG\u00d3GICA EM GEOGRAFIA 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0010",
    "nome": "PR\u00c1TICA PEDAG\u00d3GICA EM GEOGRAFIA 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0021",
    "nome": "PR\u00c1TICA PEDAG\u00d3GICA EM GEOGRAFIA 3",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0013",
    "nome": "PR\u00c1TICA PEDAG\u00d3GICA EM GEOGRAFIA 4",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0056",
    "nome": "PR\u00c1TICA PEDAG\u00d3GICA EM GEOGRAFIA 5",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0024",
    "nome": "PR\u00c1TICA PEDAG\u00d3GICA EM GEOGRAFIA 5",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0001",
    "nome": "PR\u00c1TICAS INOVADORAS NO ENSINO DE GEOGRAFIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0031",
    "nome": "REGIONALIZA\u00c7\u00c3O DA AM\u00c9RICA LATINA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0027",
    "nome": "REGIONALIZA\u00c7\u00c3O DO ESPA\u00c7O MUNDIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0046",
    "nome": "REGIONALIZA\u00c7\u00c3O HUMANA E ECON\u00d4MICA DO ESPA\u00c7O MUNDIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0025",
    "nome": "TRABALHO FINAL EM GEOGRAFIA 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ICH0033",
    "nome": "TRABALHO FINAL EM GEOGRAFIA 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  }
]