[
  {
    "cod": "ILD0040",
    "nome": "A NOVA NARRATIVA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0071",
    "nome": "AQUISI\u00c7\u00c3O DA LINGUAGEM E LETRAMENTO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0032",
    "nome": "ATIVIDADES DIVERSIFICADAS 1",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0033",
    "nome": "ATIVIDADES DIVERSIFICADAS 2",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0014",
    "nome": "ATIVIDADES DIVERSIFICADAS 3",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0022",
    "nome": "ATIVIDADES DIVERSIFICADAS 4 - PROJETO DO CURSO",
    "ch": 45,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0039",
    "nome": "ATIVIDADES DIVERSIFICADAS 5",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0052",
    "nome": "ATIVIDADES DIVERSIFICADAS 6 - MONOGRAFIA 1",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0073",
    "nome": "ATIVIDADES DIVERSIFICADAS 7 - MONOGRAFIA 2",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0065",
    "nome": "CLASSICOS UNIVERSAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0041",
    "nome": "CR\u00cdTICA LITER\u00c1RIA",
    "ch": 45,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0023",
    "nome": "DESCOBERTA CR\u00cdTICA DO BRASIL",
    "ch": 45,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0037",
    "nome": "ESPANHOL INSTRUMENTAL 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0009",
    "nome": "ESPANHOL INSTRUMENTAL 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0004",
    "nome": "ESPANHOL INSTRUMENTAL - PROVA DE AVALIA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0026",
    "nome": "EST\u00c1GIO DE OBSERVA\u00c7\u00c3O DA ALFABETIZA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0047",
    "nome": "EST\u00c1GIO DE OBSERVA\u00c7\u00c3O DO ENSINO DE JOVES E ADULTOS",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0051",
    "nome": "EST\u00c1GIO DE OBSERVA\u00c7\u00c3O DO ENSINO ESPECIAL",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0012",
    "nome": "EST\u00c1GIO DE OBSERVA\u00c7\u00c3O DO ENSINO FUNDAMENTAL (S\u00c9RIES FINAIS)",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0019",
    "nome": "EST\u00c1GIO DE OBSERVA\u00c7\u00c3O DO ENSINO M\u00c9DIO",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0025",
    "nome": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM REG\u00caNCIA NO ENSINO FUNDAMENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0043",
    "nome": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO EM REG\u00caNCIA NO ENSINO M\u00c9DIO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0010",
    "nome": "ESTRUTURA SOCIAL E FORMAS DO ROMANCE BRASILEIRO 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0020",
    "nome": "ESTRUTURA SOCIAL E FORMAS DO ROMANCE BRASILEIRO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0005",
    "nome": "ESTUDO DE PROBLEMAS BRASILEIROS 1",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0006",
    "nome": "ESTUDO DE PROBLEMAS BRASILEIROS 2",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0044",
    "nome": "FILOLOGIA ROM\u00c2NICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0056",
    "nome": "FON\u00c9TICA DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0078",
    "nome": "FON\u00c9TICA E FONOLOGIA DO PORTUGU\u00caS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0061",
    "nome": "FONOLOGIA DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA",
    "ch": 45,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0060",
    "nome": "FUNDAMENTOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0077",
    "nome": "FUNDAMENTOS DE AQUISI\u00c7\u00c3O DE L\u00cdNGUA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0059",
    "nome": "HIST\u00d3RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA",
    "ch": 45,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0038",
    "nome": "HISTORIOGRAFIA LITER\u00c1RIA BRASILEIRA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0027",
    "nome": "IMPASSES NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PERSONAGEM BRASILEIRO",
    "ch": 45,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0036",
    "nome": "INGL\u00caS INSTRUMENTAL 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0008",
    "nome": "INGL\u00caS INSTRUMENTAL 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0003",
    "nome": "INGL\u00caS INSTRUMENTAL - PROVA DE AVALIA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0034",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 AN\u00c1LISE DO DISCURSO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0076",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 LINGU\u00cdSTICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0057",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 LINGU\u00cdSTICA: FUNDAMENTOS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0075",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 TEORIA DA LITERATURA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0064",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 TEORIA LITER\u00c1RIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0007",
    "nome": "LABORAT\u00d3RIO DE ENSINO DA GRAM\u00c1TICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0017",
    "nome": "LABORAT\u00d3RIO DE ENSINO DE LEITURA E LITERATURA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0035",
    "nome": "LABORAT\u00d3RIO DE ENSINO DE REDA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "ILD0135"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0085",
    "nome": "LABORAT\u00d3RIO DE LEITURA E CRIA\u00c7\u00c3O LITER\u00c1RIA PARA O ENSINO FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "ILD0185"
    ],
    "pre_requirements": [
      "ILD0081"
    ]
  },
  {
    "cod": "ILD0089",
    "nome": "LABORAT\u00d3RIO DE PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTO PARA O ENSINO FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "ILD0098"
    ],
    "pre_requirements": [
      "ILD0081"
    ]
  },
  {
    "cod": "ILD0011",
    "nome": "LATIM 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0021",
    "nome": "LATIM 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "ILD0121"
    ],
    "pre_requirements": [
      "ILD0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "ILD0055",
    "nome": "LEITURA E LITERATURA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0063",
    "nome": "LEITURA E PRODU\u00c7\u00c3O DE TEXTOS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0015",
    "nome": "LEXICOLOGIA E LEXICOGRAFIA 1",
    "ch": 45,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0028",
    "nome": "LEXICOLOGIA E LEXICOGRAFIA 2",
    "ch": 45,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0079",
    "nome": "L\u00cdNGUA BRASILEIRA DE SINAIS - AVAN\u00c7ADO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0001",
    "nome": "L\u00cdNGUA DE SINAIS BRASILEIRA - B\u00c1SICO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "ILD0099"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0053",
    "nome": "LINGUAGEM, INTERA\u00c7\u00c3O E SOCIEDADE",
    "ch": 45,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0062",
    "nome": "LING\u00dc\u00cdSTICA APLICADA AO ENSINO DO PORTUGU\u00caS",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0048",
    "nome": "LINGU\u00cdSTICA HIST\u00d3RICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0067",
    "nome": "LINGUISTICA TEXTUAL E PR\u00c1TICA DE TEXTOS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0082",
    "nome": "LITERATURA BRASILEIRA CONTEMPOR\u00c2NEA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0087",
    "nome": "LITERATURA BRASILEIRA DO S\u00c9CULO XIX",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0084",
    "nome": "LITERATURA BRASILEIRA NO S\u00c9CULO XX",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0050",
    "nome": "LITERATURA E IND\u00daSTRIA CULTURAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0049",
    "nome": "LITERATURA INFANTO-JUVENIL",
    "ch": 45,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0080",
    "nome": "LITERATURA PORTUGUESA: DO MODERNISMO \u00c0 CONTEMPORANEIDADE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0088",
    "nome": "LITERATURA PORTUGUESA NO S\u00c9CULO XIX",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0013",
    "nome": "MACHADO DE ASSIS: ESCRITOR UNIVERSAL EM CONDI\u00c7\u00d5ES PERIF\u00c9RICAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0030",
    "nome": "MOMENTOS DECISIVOS DA FORMA\u00c7\u00c3O DA LITERATURA BRASILEIRA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0083",
    "nome": "MORFOLOGIA DO PORTUGU\u00caS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "ILD0183"
    ],
    "pre_requirements": [
      "ILD0076"
    ]
  },
  {
    "cod": "ILD0069",
    "nome": "MORFOSSINTAXE DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0042",
    "nome": "OFICINA DE PRODU\u00c7\u00c3O, COMPET\u00caNCIAS LINGU\u00cdSITCAS E MIDI\u00c1TICAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0002",
    "nome": "OFICINA DE TEXTOS",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0045",
    "nome": "O PORTUGU\u00caS COMO SEGUNDA L\u00cdNGUA NO BRASIL 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0072",
    "nome": "O PORTUGU\u00caS COMO SEGUNDA L\u00cdNGUA NO BRASIL 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "ILD0172"
    ],
    "pre_requirements": [
      "ILD0045"
    ]
  },
  {
    "cod": "ILD0018",
    "nome": "P\u00c1TRIA L\u00cdRICA E DECADENTISMO PERIF\u00c9RICO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0046",
    "nome": "POESIA E INTERPRETA\u00c7\u00c3O DO BRASIL: PRODU\u00c7\u00d5ES PO\u00c9TICAS S\u00c9CULO XX E XXI",
    "ch": 45,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0024",
    "nome": "PRAGM\u00c1TICA",
    "ch": 45,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0074",
    "nome": "PR\u00c1TICA DE TEXTOS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0054",
    "nome": "PROCESSOS DE DESENVOLVIMENTO E APRENDIZAGEM",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0070",
    "nome": "PROJETO PEDAGOGICO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0081",
    "nome": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0031",
    "nome": "PSICOLOGIA DA LEITURA E DA ESCRITA",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0058",
    "nome": "PSICOLOGIA E ESCOLA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0068",
    "nome": "SEMANTICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0016",
    "nome": "SINTAXE DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0029",
    "nome": "SINTAXE DO PORTUGU\u00caS CL\u00c1SSICO",
    "ch": 45,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "ILD0086",
    "nome": "SINTAXE DO PORTUGU\u00caS CONTEMPOR\u00c2NEO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "ILD0095"
    ],
    "pre_requirements": [
      "ILD0076"
    ]
  },
  {
    "cod": "ILD0066",
    "nome": "VARIA\u00c7\u00c3O LINGUISTICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  }
]