[
  {
    "cod": "PAD0049",
    "nome": "ADMINISTRACAO DA EDUCACAO E COMUNIDADE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0104"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0038",
    "nome": "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES EDUCATIVAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0047",
      "PAD0078",
      "PAD0083"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0070",
    "nome": "ANTROPOLOGIA DAS ORGANIZACOES E EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0076",
    "nome": "AVALIA\u00c7\u00c3O NAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES EDUCATIVAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0064",
      "PAD0087"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0047",
    "nome": "COMUNICACAO EM ADMINISTRACAO DA EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0071",
    "nome": "CULTURA ORGANIZACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0034",
    "nome": "DIREITO EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0046",
    "nome": "ESTAT\u00cdSTICA APLICADA \u00c0 ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0102"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0052",
    "nome": "FINANCIAMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0058",
      "PAD0105"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0080",
    "nome": "GEST\u00c3O DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES EDUCATIVAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0047",
      "PAD0078",
      "PAD0085"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0041",
    "nome": "GESTAO DE DESENVOLVIMENTO DE CURRICULO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0100"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0058",
    "nome": "GESTAO DE RECURSOS FISICOS NAS ORGANIZACOES EDUCACIONAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0106"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0022",
      "PAD0052"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0077",
    "nome": "GEST\u00c3O DE SISTEMAS DE EAD",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0079",
    "nome": "GEST\u00c3O DE SISTEMAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u00c0 DIST\u00c2NCIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0019",
    "nome": "HIGIENE ESCOLAR",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0093"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0010",
    "nome": "INFORMATICA APLICADA A ADMINISTRACAO DA EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0017",
    "nome": "LEGISLACAO DO ENSINO 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0018",
      "PAD0091"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0013"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0018",
    "nome": "LEGISLACAO DO ENSINO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0092"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0017"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0039",
    "nome": "METODOS E TECNICAS DE PLANEJAMENTO EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0099"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0022"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0028",
    "nome": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0031",
      "FIL0171",
      "PAD0081"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0074",
    "nome": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O NO DISTRITO FEDERAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0045",
    "nome": "PESQUISA EM ADMINISTRACAO DA EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0065",
      "PAD0101"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0103"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0022",
    "nome": "PLANEJAMENTO EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0039",
      "PAD0058",
      "PAD0062",
      "PAD0086"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0031",
    "nome": "POLITICAS P\u00daBLICAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0082"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0028"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0001",
    "nome": "PRATICA DE ENSINO DE DISCIPLINA PROFISSIONALIZANTE DO 2 GRAU 2",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [
      "PAD0088"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "PAD0011",
    "nome": "PRINCIPIOS E METODOS DE ADMINISTRACAO ESCOLAR",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "PAD0019",
      "PAD0090"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0013"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0065",
    "nome": "TOPICOS ESPECIAIS DE PESQUISA EM ADMINISTRACAO DA EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0109"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0045"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0078",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0116"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0080",
      "PAD0038"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0064",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM AVALIA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0108"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0076"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0062",
    "nome": "TOPICOS ESPECIAIS EM PLANEJAMENTO DA EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0107"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0022"
    ]
  },
  {
    "cod": "PAD0067",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM POL\u00cdTICAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "PAD0110"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0028 & PAD0031"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0131",
    "nome": "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES EDUCATIVAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0526"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0158",
    "nome": "ANTROPOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0402"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0003",
    "nome": "APRENDIZAGEM E DESENVOLVIMENTO DO PNEE",
    "ch": 0,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0124",
    "nome": "APRENDIZAGEM E DESENVOLVIMENTO DO PNEE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0520"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0077",
    "nome": "APRENDIZAGEM, TECNOLOGIA E EAD",
    "ch": 135,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0192",
    "nome": "ARTE, PEDAGOGIA E CULTURA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0195",
    "nome": "ATIVIDADES L\u00daDICAS EM IN\u00cdCIO ESCOLARIZA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0196",
    "nome": "AVALIA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL DO PNEE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0197",
    "nome": "AVALIA\u00c7\u00c3O ESCOLAR",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0020",
    "nome": "AVALIA\u00c7\u00c3O NA ESCOLA PARFOR",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0174",
    "nome": "AVALIA\u00c7\u00c3O NAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES EDUCATIVAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0562"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0038",
    "nome": "AVALIA\u00c7\u00c3O NAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES EDUCATIVAS PARFOR",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0074",
    "nome": "BASES PEDAG\u00d3GICAS DO TRABALHO ESCOLAR 1",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0005",
    "nome": "BASES PEDAG\u00d3GICAS DO TRABALHO ESCOLAR 1 PARFOR",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0075",
    "nome": "BASES PEDAG\u00d3GICAS DO TRABALHO ESCOLAR 2",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0006",
    "nome": "BASES PEDAG\u00d3GICAS DO TRABALHO ESCOLAR 2 PARFOR",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [
      "FED0409"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0005"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0076",
    "nome": "BASES PEDAG\u00d3GICAS DO TRABALHO ESCOLAR 3",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0094",
    "nome": "CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PROCESSO EDUCATIVO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0087",
    "nome": "CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES DA PSICOLOGIA PARA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0198",
    "nome": "CRIATIVIDADE E INOVA\u00c7\u00c3O NA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0126",
    "nome": "CULTURA ORGANIZACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0199",
    "nome": "CURR\u00cdCULO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0081",
    "nome": "CURR\u00cdCULO E DIVERSIDADE CULTURAL",
    "ch": 135,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0017",
    "nome": "CURR\u00cdCULO E DIVERSIDADE CULTURAL PARFOR",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0080",
    "nome": "DESENVOLVIMENTO E APRENDIZAGEM",
    "ch": 135,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0008",
    "nome": "DESENVOLVIMENTO E APRENDIZAGEM PARFOR",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0200",
    "nome": "DESENVOLVIMENTO HUMANO E EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0163",
    "nome": "DID\u00c1TICA FUNDAMENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0551"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0104",
    "nome": "DID\u00c1TICA - ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO PEDAG\u00d3GICO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0181",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O \u00c0 DIST\u00c2NCIA - PEDAGOGIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0569"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0064",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O ARTE E MOVIMENTO 1",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0031",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O ARTE E MOVIMENTO 1 PARFOR",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0065",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O ARTE E MOVIMENTO 2",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0032",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O ARTE E MOVIMENTO 2 PARFOR",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "FED0435"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0031"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0066",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O ARTE E MOVIMENTO 3",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0089",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA: ORGANIZA\u00c7\u00c3O E PROCESSOS",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0183",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O DAS RELA\u00c7\u00d5ES \u00c9TNICOS-RACIAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0571"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0153",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O DE ADULTOS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0541"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0231",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS, ADULTOS E IDOSOS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0036",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS PARFOR",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0071",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAIS SOCIAIS 1",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0024",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAIS SOCIAIS 1 PARFOR",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0072",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAIS SOCIAIS 2",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0025",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAIS SOCIAIS 2 PARFOR",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "FED0428"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0024"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0073",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAIS SOCIAIS 3",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0067",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAS F\u00cdSICAS E BIOL\u00d3GICAS 1",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0021",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAS F\u00cdSICAS E BIOL\u00d3GICAS 1 PARFOR",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0068",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAS F\u00cdSICAS E BIOL\u00d3GICAS 2",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0022",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAS F\u00cdSICAS E BIOL\u00d3GICAS 2 PARFOR",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "FED0425"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0021"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0069",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAS F\u00cdSICAS E BIOL\u00d3GICAS 3",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0070",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAS F\u00cdSICAS E BIOL\u00d3GICAS 4",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0086",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEIS (SA\u00daDE E MEIO AMBIENTE)",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0060",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E LINGUAGEM MATEM\u00c1TICA 1",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0011",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E LINGUAGEM MATEM\u00c1TICA 1 PARFOR",
    "ch": 135,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0061",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E LINGUAGEM MATEM\u00c1TICA 2",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0012",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E LINGUAGEM MATEM\u00c1TICA 2 PARFOR",
    "ch": 135,
    "post_requirements": [
      "FED0016",
      "FED0415"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0062",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E LINGUAGEM MATEM\u00c1TICA 3",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0016",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E LINGUAGEM MATEM\u00c1TICA 3 PARFOR",
    "ch": 135,
    "post_requirements": [
      "FED0419"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0012"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0063",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E LINGUAGEM MATEM\u00c1TICA 4",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0201",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E LINGUAGENS TECNOL\u00d3GICAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0056",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E L\u00cdNGUA MATERNA 1",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0009",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E L\u00cdNGUA MATERNA 1 PARFOR",
    "ch": 135,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0057",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E L\u00cdNGUA MATERNA 2",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0010",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E L\u00cdNGUA MATERNA 2 PARFOR",
    "ch": 135,
    "post_requirements": [
      "FED0015",
      "FED0413"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0009"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0058",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E L\u00cdNGUA MATERNA 3",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0015",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E L\u00cdNGUA MATERNA 3 PARFOR",
    "ch": 135,
    "post_requirements": [
      "FED0418"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0010"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0059",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E L\u00cdNGUA MATERNA 4",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0202",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O EM ARTES",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0175",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O EM GEOGRAFIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0563"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0046",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O EM GEOGRAFIA II",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0392"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0061"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0232",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O EM GEOGRAFIA II",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0203",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0098",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E PESQUISA 1",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0099",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E PESQUISA 2",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0100",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E PESQUISA 3",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0083",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E SOCIEDADE NUMA PERSPECTIVA SOCIOL\u00d3GICA",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0007",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E SOCIEDADE NUMA PERSPECTIVA SOCIOL\u00d3GICA  PARFOR",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0123",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E TRABALHO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0519"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0193",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O INCLUSIVA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0030",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O INCLUSIVA PARFOR",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0132",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0527"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0155",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O MATEM\u00c1TICA 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0401"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0127",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O MATEM\u00c1TICA 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0523"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0204",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O MULTICULTURAL NA CONTEMPORANEIDADE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0205",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O N\u00c3O-FORMAL CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0233",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0052",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0211",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O, TECNOLOGIA E  COMUNICA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0165",
    "nome": "EDUCANDO COM NECESSIDADES EDUCACIONAIS ESPECIAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0553"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0230",
    "nome": "ENFOQUES PSICOPEDAG\u00d3GICOS DAS DIFICULDADES DE APRENDIZAGEM",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0130",
    "nome": "ENSINO DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0525"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0213",
    "nome": "ENSINO DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA II",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0172",
    "nome": "ENSINO DE HIST\u00d3RIA, IDENTIDADE E CIDADANIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0560"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0125",
    "nome": "ENSINO E APRENDIZAGEM DA L\u00cdNGUA MATERNA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0521"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0002",
    "nome": "ENSINO E APRENDIZAGEM DA L\u00cdNGUA MODERNA",
    "ch": 0,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0184",
    "nome": "ESCOLARIZA\u00c7\u00c3O DE SURDOS E LIBRAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0572"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0037",
    "nome": "ESCOLARIZA\u00c7\u00c3O DE SURDOS E LIBRAS PARFOR",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0027",
    "nome": "EST\u00c1GIO 1 PARFOR",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0028",
    "nome": "EST\u00c1GIO 2 PARFOR",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "FED0029",
      "FED0431"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0027"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0029",
    "nome": "EST\u00c1GIO 3 PARFOR",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "FED0432"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0028"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0043",
    "nome": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I: EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "FED0390"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0012 & MTC0039"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0250",
    "nome": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO I: EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": [
      "FED0163 & FED0132"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0045",
    "nome": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO II: ANOS INICIAIS",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "FED0391"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0012"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0047",
    "nome": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO III: GEST\u00c3O ESCOLAR",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "FED0393"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0080",
      "PAD0038"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0050",
    "nome": "EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO IV: ESPA\u00c7OS EDUCATIVOS N\u00c3O-ESCOLARES",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "FED0395"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0043 & FED0045 & FED0047"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0054",
    "nome": "ESTUDO DE PROBLEMAS BRASILEIROS 1",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0055",
    "nome": "ESTUDO DE PROBLEMAS BRASILEIROS 2",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0191",
    "nome": "FILOSOFIA COM CRIAN\u00c7AS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0579"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0157",
    "nome": "FILOSOFIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0545"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0206",
    "nome": "FILOSOFIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0110",
    "nome": "FILOSOFIA E EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0019",
    "nome": "FILOSOFIA E PR\u00c1XIS PEDAG\u00d3GICO PARFOR",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0088",
    "nome": "FILOSOFIA E PR\u00c1XIS PEDAG\u00d3GICOS",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0235",
    "nome": "FINANCIAMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0207",
    "nome": "FORMAS DE EXPRESS\u00c3O DA CRIAN\u00c7A DE 0 A 6 ANOS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0156",
    "nome": "FUNDAMENTOS DA ARTE NA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0544"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0164",
    "nome": "FUNDAMENTOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0552"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0078",
    "nome": "FUNDAMENTOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA PARA CRIAN\u00c7A JOVEM E ADULTO",
    "ch": 135,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0013",
    "nome": "FUNDAMENTOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O DA CRIAN\u00c7A PARFOR",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0079",
    "nome": "FUNDAMENTOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL",
    "ch": 135,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0179",
    "nome": "FUNDAMENTOS DA LINGUAGEM MUSICAL NA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0567"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0176",
    "nome": "FUNDAMENTOS DA LINGUAGEM NA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0105",
    "nome": "FUNDAMENTOS PSICOL\u00d3GICOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0109",
    "nome": "FUNDAMENTOS SOCIAIS APLICADOS \u00c0 EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0001",
    "nome": "G\u00caNERO E EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0212",
    "nome": "GEST\u00c3O DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES EDUCATIVAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0048",
    "nome": "GEST\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS EDUCACIONAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0229",
    "nome": "GEST\u00c3O DE PROGRAMAS E PROJETOS EDUCACIONAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0166",
    "nome": "HIST\u00d3RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0554"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0208",
    "nome": "HIST\u00d3RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA II",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0182",
    "nome": "HIST\u00d3RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA - PEDAGOGIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0570"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0108",
    "nome": "HIST\u00d3RIA E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0014",
    "nome": "IDENTIDADE, SUJEITO E FATOS HIST\u00d3RICOS PARFOR",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0085",
    "nome": "IDENTIDADE, SUJEITOS E FATOS HIST\u00d3RICOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0194",
    "nome": "INF\u00c2NCIA, CRIAN\u00c7A E EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0053",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 AN\u00c1LISE DE DADOS E INDICADORES EDUCACIONAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0152",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O A CLASSE HOSPITALAR",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0540"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0377",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 PEDAGOGIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0039",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 PEDAGOGIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0161",
    "nome": "INVESTIGA\u00c7\u00c3O FILOS\u00d3FICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0549"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0111",
    "nome": "INVESTIGA\u00c7\u00c3O SOCIAL: FUNDAMENTOS E METODOLOGIA - TRABALHO CONCL CURSO",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0188",
    "nome": "LITERATURA E EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0576"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0117",
    "nome": "M\u00d3DULO 1 - A REALIDADE BRASILEIRA",
    "ch": 525,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0118",
    "nome": "M\u00d3DULO 2 - A CULTURA E O TRABALHO NO BRASIL",
    "ch": 525,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0119",
    "nome": "M\u00d3DULO 3 - A EDUCA\u00c7\u00c3O E O CONTEXTO SOCIAL",
    "ch": 540,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0120",
    "nome": "M\u00d3DULO 4 - A ESCOLA COMO INSTITUI\u00c7\u00c3O SOCIAL",
    "ch": 555,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0121",
    "nome": "M\u00d3DULO 5 - O CURR\u00cdCULO E A DIVERSIDADE CULTURAL",
    "ch": 540,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0122",
    "nome": "M\u00d3DULO 6 - O TRABALHO DOCENTE E DISCENTE - UMA RELA\u00c7\u00c3O DE CONSTRU\u00c7\u00c3O",
    "ch": 540,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0209",
    "nome": "MULTICULTURALISMO E ENSINO RELIGIOSO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0084",
    "nome": "MULTICULTURISMO E EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 105,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0091",
    "nome": "NOVAS TECNOLOGIAS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E INFORMA\u00c7\u00c3O NA EDUCA\u00c7\u00c3O  DIST\u00c2NCIA 1",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0092",
    "nome": "NOVAS TECNOLOGIAS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E INFORMA\u00c7\u00c3O NA EDUCA\u00c7\u00c3O DIST\u00c2NCIA 2",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0093",
    "nome": "NOVAS TECNOLOGIAS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E INFORMA\u00c7\u00c3O NA EDUCA\u00c7\u00c3O DIST\u00c2NCIA 3",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0095",
    "nome": "OFICINA B\u00c1SICA DE VIV\u00caNCIA AS SUBJETIVIDADE E CONSTRU\u00c7\u00c3O DE REDES 1",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0096",
    "nome": "OFICINA B\u00c1SICA DE VIV\u00caNCIA AS SUBJETIVIDADE E CONSTRU\u00c7\u00c3O DE REDES 2",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0097",
    "nome": "OFICINA B\u00c1SICA DE VIV\u00caNCIA AS SUBJETIVIDADES E CONSTRU\u00c7\u00c3O DE REDES 3",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0225",
    "nome": "OFICINA DE AUDIOVISUAIS NA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0177",
    "nome": "OFICINA DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSOR LEITOR",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0565"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0090",
    "nome": "OFICINA DE TEXTO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0210",
    "nome": "OFICINAS DE TEXTOS ACAD\u00caMICOS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0168",
    "nome": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0385"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0018",
    "nome": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA PARFOR",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0215",
    "nome": "ORIENTA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0185",
    "nome": "ORIENTA\u00c7\u00c3O VOCACIONAL PROFISSIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0573"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0216",
    "nome": "PENSAMENTO EDUCACIONAL BRASILEIRO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0159",
    "nome": "PERSPECTIVAS DO DESENVOLVIMENTO HUMANO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0547"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0150",
    "nome": "PESQUISA EM EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0538"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0026",
    "nome": "PESQUISA EM EDUCA\u00c7\u00c3O 1 PARFOR",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0004",
    "nome": "PLANEJAMENTO EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0082",
    "nome": "PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O ESCOLAR",
    "ch": 135,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0023",
    "nome": "PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O ESCOLAR PARFOR",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0173",
    "nome": "POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0561"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0033",
    "nome": "POLITICAS P\u00daBLICAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O PARFOR",
    "ch": 75,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0106",
    "nome": "PR\u00c1TICA EDUCATIVA 1",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0107",
    "nome": "PR\u00c1TICA EDUCATIVA 2",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0218",
    "nome": "PR\u00c1TICAS MIDI\u00c1TICAS EM EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0171",
    "nome": "PROCESSO DE ALFABETIZA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0559"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0234",
    "nome": "PROCESSOS DE ALFABETIZA\u00c7\u00c3O E LETRAMENTO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0220",
    "nome": "PRODU\u00c7\u00c3O E LEITURA DA IMAGEM",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0162",
    "nome": "PROJETO 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0169",
      "FED0550"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0134",
    "nome": "PROJETO 1 - ORIENTA\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICA INTEGRAL (OAI)",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0397"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0169",
    "nome": "PROJETO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0557"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0162"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0135",
    "nome": "PROJETO 2 - PROJETOS DE ENSINO, PESQUISA E EXTENS\u00c3O (GEPE)",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0384"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0154",
    "nome": "PROJETO 3",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0129",
    "nome": "PROJETO 3 FASE 1",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "FED0524"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0178",
    "nome": "PROJETO 3 FASE 2",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "FED0180",
      "FED0566"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0137",
    "nome": "PROJETO 3 - PROJETOS INDIVIDUALIZADOS 1 (PESPE)",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "FED0380"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0139",
    "nome": "PROJETO 3 - PROJETOS INDIVIDUALIZADOS 2 (PESPE)",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "FED0381"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0141",
    "nome": "PROJETO 3 - PROJETOS INDIVIDUALIZADOS 3 (PESPE)",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "FED0398"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0180",
    "nome": "PROJETO 4 FASE 1",
    "ch": 150,
    "post_requirements": [
      "FED0186",
      "FED0568"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0178"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0186",
    "nome": "PROJETO 4 FASE 2",
    "ch": 150,
    "post_requirements": [
      "FED0187",
      "FED0574"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0180"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0143",
    "nome": "PROJETO 4 - PROJETOS INDIVIDUALIZADOS DE PR\u00c1TICA DOCENTE 1(SEPD)",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "FED0382"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0145",
    "nome": "PROJETO 4 - PROJETOS INDIVIDUALIZADOS DE PR\u00c1TICA DOCENTE 2 (SEPD)",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "FED0399"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0187",
    "nome": "PROJETO 5 FASE 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0190",
      "FED0575"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0186"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0190",
    "nome": "PROJETO 5 FASE 2 - TFC",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0578"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0187"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0146",
    "nome": "PROJETO 5 - TRABALHO FINAL DE CURSO (TFC)",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "FED0400"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0044",
    "nome": "PROJETOS DE ENSINO, PESQUISA E EXTENS\u00c3O - PEPEX",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0222",
    "nome": "PSICAN\u00c1LISE E EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0224",
    "nome": "PSICODRAMA E EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0226",
    "nome": "PSICOLOGIA, CULTURA E EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0170",
    "nome": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0558"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0189",
    "nome": "PSICOLOGIA SOCIAL NA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0577"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0133",
    "nome": "SEMIN\u00c1RIO INTERDISCIPLINAR EM EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0528"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0101",
    "nome": "SEMIN\u00c1RIOS INTERDISCIPLINARES 1",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0102",
    "nome": "SEMIN\u00c1RIOS INTERDISCIPLINARES 2",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0103",
    "nome": "SEMIN\u00c1RIOS INTERDISCIPLINARES 3",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0149",
    "nome": "SEMIN\u00c1RIO SOBRE TRABALHO FINAL DE CURSO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0151",
    "nome": "SOCIOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0539"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0167",
    "nome": "SOCIONOMIA E EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0555"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0227",
    "nome": "TECNOLOGIAS NA EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL E INCLUSIVA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0160",
    "nome": "TEORIAS DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "FED0548"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0228",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS DA HIST\u00d3RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0223",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS DE PESQUISA EM EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0221",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL 1",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0219",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM FILOSOFIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0114",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM PESQUISA EM EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0512"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0214",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM PSICOLOGIA  DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0217",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM SOCIOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0034",
    "nome": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO 1 PARFOR",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "FED0437"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0026"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0035",
    "nome": "TRABALHO DE CONCLUS\u00c3O DE CURSO 2 PARFOR",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "FED0049",
    "nome": "TRABALHO FINAL DE CURSO I",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0051",
      "FED0394",
      "FED0244"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0103"
    ]
  },
  {
    "cod": "FED0051",
    "nome": "TRABALHO FINAL DE CURSO II",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0396"
    ],
    "pre_requirements": [
      "FED0049",
      "FED0243"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0149",
    "nome": "AMBIENTE, CULTURA E NATUREZA NO CINEMA E NA LITERATURA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0041",
    "nome": "ANTROPOLOGIA E EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0159"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0119",
    "nome": "APRENDIZAGEM E DESENVOLVIMENTO DO PNEE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0171"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0079"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0054",
    "nome": "AVALIACAO EDUCACIONAL DO DEFICIENTE MENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0211",
      "",
      "",
      "Outros componentes que t\u00eam esse componente como co",
      "TEF0053"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0143",
    "nome": "AVALIA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL DO PORTADOR DE NECESSIDADES EDUC ESPECIAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0273"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0079"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0146",
    "nome": "BRINQUEDO E BRINCADEIRA: O ILUDICO NO CONTEXTO DA DIVERSIDADE ESCOLAR",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0139",
    "nome": "CRIATIVIDADE E INOVA\u00c7\u00c3O NA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0269"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0079"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0056",
    "nome": "DESENVOLVIMENTO BIOPSICOSSOCIAL DO DEFICIENTE MENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0065",
    "nome": "DIN\u00c2MICA PSICOSSOCIAL DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0012",
      "TEF0216"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0024",
    "nome": "ECONOMIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0195"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0077",
    "nome": "EDUCACAO AMBIENTAL E PRATICAS COMUNITARIAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0222"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0082"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0148",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O, AMBIENTE E SOCIEDADE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0147",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O DAS RELA\u00c7\u00d5ES \u00c9TNICO-RACIAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0175"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0093",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0230"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0134",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E MULTICULTURALISMO NA CONTEMPORANEIDADE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0092",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E TRABALHO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0169"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0098",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O/GEST\u00c3O AMBIENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0234"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0082"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0003",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O INCLUSIVA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0004",
      "TEF0152"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0138",
    "nome": "ENFOQUES PSICOPEDAG\u00d3GICOS DAS DIFICULDADES DE APRENDIZAGEM",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0115",
    "nome": "ENFOQUES PSICOPEDAG\u00d3GICOS DAS DIFICULDADES DE APRENDIZAGEM",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0246"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0011 & TEF0080"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0001",
    "nome": "ESCOLARIZA\u00c7\u00c3O DE SURDOS E LIBRAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0150"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0079"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0068",
    "nome": "ESTAGIO SUPERVISIONADO EM ORIENTACAO EDUCACIONAL 1",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "TEF0217"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0027"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0017",
    "nome": "EVOLUCAO DA EDUCACAO NO BRASIL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0191"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0109",
    "nome": "FILOSOFIA COM CRIAN\u00c7AS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0241"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0021",
    "nome": "FILOSOFIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0006",
      "TEF0157"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0022",
    "nome": "FILOSOFIA DA EDUCACAO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0076",
    "nome": "FUNDAMENTOS DA EDUCACAO AMBIENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0082",
    "nome": "FUNDAMENTOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0077",
      "TEF0098",
      "TEF0116",
      "TEF0162"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0055",
    "nome": "FUNDAMENTOS DA EDUCACAO PARA O DEFICIENTE MENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0140",
    "nome": "FUNDAMENTOS DA ORIENT PROFISS P/ PORTADOR DE NECESSIDADES EDUCACIONAIS",
    "ch": 45,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0049",
    "nome": "FUNDAMENTOS DE ORIENTACAO PROFIS E SOCIAL PARA O DEFICIENTE MENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0072",
    "nome": "FUNDAMENTOS DE ORIENTACAO VOCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0220"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0027"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0099",
    "nome": "FUNDAMENTOS MULTICULTURAIS DA HISTORIA DA EDUCACAO NO BRASIL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0096",
    "nome": "FUNDAMENTOS MULTICULTURAIS E SIMBOLICOS DA EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0044",
    "nome": "FUNDAMENTOS POLITICOS DA EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0042",
    "nome": "FUNDAMENTOS SOCIAIS DA EDUCACAO 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0043",
    "nome": "FUNDAMENTOS SOCIAIS DA EDUCACAO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0145",
    "nome": "G\u00caNERO E EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0015",
    "nome": "HISTORIA DA EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0008",
      "TEF0016",
      "TEF0017",
      "TEF0046",
      "TEF0155"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0016",
    "nome": "HISTORIA DA EDUCACAO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0190"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0046",
    "nome": "HISTORIA DA EDUCACAO BRASILEIRA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0007",
      "TEF0160"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0007",
    "nome": "HIST\u00d3RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA II",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0166"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0046"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0094",
    "nome": "INCONSCIENTE E EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0231"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0002",
    "nome": "INF\u00c2NCIA, CRIAN\u00c7A E EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0003",
      "TEF0151"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0120",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 CLASSE HOSPITALAR",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0251"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0079"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0009",
    "nome": "INTRODUCAO A EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0184"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0038",
    "nome": "INTRODUCAO A EDUCACAO ESPECIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0200"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0111",
    "nome": "INVESTIGA\u00c7\u00c3O FILOS\u00d3FICA NA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0242"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0053",
    "nome": "LABORATORIO EM AVALIACAO EDUCACIONAL DO DEFICIENTE MENTAL",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [
      "TEF0210",
      "",
      "",
      "Outros componentes que t\u00eam esse componente como co",
      "TEF0054"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0085",
    "nome": "MEDIDAS EDUCACIONAIS 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0228"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0025",
    "nome": "M\u00c9TODOS E T\u00c9CNICAS DE PESQUISA EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0052",
    "nome": "METODOS, TECNICAS E RECURSOS DIDATICOS PARA O DEFICIENTE MENTAL 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0130",
    "nome": "MULTICULTURALISMO E CURR\u00cdCULO 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0131",
    "nome": "MULTICULTURALISMO E CURR\u00cdCULO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0261"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0130"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0108",
    "nome": "MULTICULTURALISMO E ENSINO RELIGIOSO 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0132",
      "TEF0240"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0132",
    "nome": "MULTICULTURALISMO E ENSINO RELIGIOSO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0262"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0108"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0133",
    "nome": "MULTICULTURALISMO E SUBJETIVIDADE EM EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0079",
    "nome": "O EDUCANDO COM NECESSIDADES EDUCACIONAIS ESPECIAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0001",
      "TEF0119",
      "TEF0120",
      "TEF0123",
      "TEF0139",
      "TEF0141",
      "TEF0143",
      "TEF0161"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0051",
    "nome": "OFICINA BASICA DE RECURSOS DIDATICOS PARA O DEFICIENTE MENTAL",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0125",
    "nome": "OFICINA DE ORIENTA\u00c7\u00c3O VOCACIONAL PROFISSIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0255"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0122"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0137",
    "nome": "OFICINA TEM\u00c1TICA EM PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0100",
    "nome": "OFICINA VIVENCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0027",
    "nome": "ORIENTA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0068",
      "TEF0072",
      "TEF0126",
      "TEF0158"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0069",
    "nome": "ORIENTACAO VOCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0218"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0122",
    "nome": "ORIENTA\u00c7\u00c3O VOCACIONAL PROFISSIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0125",
      "TEF0172"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0127",
    "nome": "PENSAMENTO EDUCACIONAL BRASILEIRO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0118",
    "nome": "PERSPECTIVAS DO DESENVOLVIMENTO HUMANO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0012",
      "TEF0164"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0103",
    "nome": "PESQUISA EM EDUCA\u00c7\u00c3O 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0049",
      "PAD0045",
      "TEF0163",
      "FED0243"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0105",
    "nome": "PESQUISA EM EDUCA\u00c7\u00c3O 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0112",
      "TEF0238"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0112",
    "nome": "PESQUISA EM EDUCA\u00c7\u00c3O 3",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0113",
      "TEF0243"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0105"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0113",
    "nome": "PESQUISA EM EDUCA\u00c7\u00c3O 4",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0114",
      "TEF0244"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0112"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0114",
    "nome": "PESQUISA EM EDUCA\u00c7\u00c3O 5",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0245"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0113"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0126",
    "nome": "PESQUISA E PR\u00c1TICA PEDAG\u00d3GICA EM ORIENTA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0256"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0027"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0019",
    "nome": "POL\u00cdTICAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O COMPARADA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0192"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PAD0028 & PAD0031"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0036",
    "nome": "PRATICA DE MAGISTERIO - CD",
    "ch": 0,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0035",
    "nome": "PRATICA DE MAGISTERIO - DP",
    "ch": 0,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0095",
    "nome": "PRATICA EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0232"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0064",
    "nome": "PRATICA EDUCACIONAL 1",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [
      "TEF0215",
      "",
      "",
      "Outros componentes que t\u00eam esse componente como co",
      "TEF0063"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0063",
    "nome": "PRATICA EDUCACIONAL 2",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [
      "TEF0214",
      "",
      "",
      "Outros componentes que t\u00eam esse componente como co",
      "TEF0064"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0141",
    "nome": "PRINC\u00cdPIOS, M\u00c9TODOS, T\u00c9CNICAS E RECURSOS DID\u00c1TICOS P/ ENSINO DO PNEE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0271"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0079"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0050",
    "nome": "PROGRAMACAO DE ENSINO PARA O DEFICIENTE MENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0011",
    "nome": "PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "ICB0042",
      "ICB0043",
      "VIS0036",
      "TEF0153",
      "VIS0298"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0012",
    "nome": "PSICOLOGIA DA EDUCACAO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0080",
    "nome": "PSICOLOGIA NA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0224"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0136",
    "nome": "PSICOLOGIA SOCIAL NA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0174"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0144",
    "nome": "SEMIN\u00c1RIO EM EDUCA\u00c7\u00c3O INCLUSIVA",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0124",
    "nome": "SEMIN\u00c1RIOS EM TECNOLOGIAS NA EDUCA\u00c7\u00c3O : EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [
      "TEF0254"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0079 & TEF0119"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0013",
    "nome": "SOCIOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0005",
      "PAD0011",
      "PAD0017",
      "TEF0154"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0014",
    "nome": "SOCIOLOGIA DA EDUCACAO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0106",
    "nome": "SOCIONOMIA, PSICODRAMA E EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0239"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0123",
    "nome": "TECNOLOGIAS NA EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0253"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0079"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0004",
    "nome": "TECNOLOGIAS NA EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL E INCLUSIVA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0179"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0003"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0081",
    "nome": "TOP ESP EDUCACAO 2-EDUCACAO DO ALUNO PORTADOR NECESSIDADES ESPECIAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0225"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0116",
    "nome": "T\u00d3PICOS EM EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL: EXPERI\u00caNCIAS PEDAG\u00d3GICAS ALTERNATIVAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0247"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0082"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0008",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS DA HIST\u00d3RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0183"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0015"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0128",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS DA HIST\u00d3RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0129",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS DA HIST\u00d3RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0006",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS DE FILOSOFIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0181"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0021"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0117",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM EDUCA\u00c7\u00c3O E DIVERSIDADE CULTURAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0170"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0083",
    "nome": "TOPICOS ESPECIAIS EM EDUCACAO ESPECIAL 1",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [
      "TEF0227"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0079 & TEF0119"
    ]
  },
  {
    "cod": "TEF0071",
    "nome": "TOPICOS ESPECIAIS EM ORIENTACAO EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0142",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM ORIENTA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0135",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM PSICOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "TEF0005",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM SOCIOLOGIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "TEF0180"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0013"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0056",
    "nome": "ARTE, PEDAGOGIA E CULTURA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0218"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0146",
    "nome": "ATIVIDADES L\u00daDICAS EM IN\u00cdCIO DE ESCOLARIZA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0035",
    "nome": "AVALIA\u00c7\u00c3O ESCOLAR",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0180"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0021",
    "nome": "CURR\u00cdCULO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0022",
      "MTC0183"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0022",
    "nome": "CURRICULOS E PROGRAMAS 2",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "MTC0204"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0021"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0141",
    "nome": "DESAFIOS NA FORMACAO DO EDUCADOR",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0013",
    "nome": "DID\u00c1TICA 2",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "MTC0199"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0012",
      "MTC0143"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0012",
    "nome": "DID\u00c1TICA FUNDAMENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0045",
      "GEA0062",
      "HIS0117",
      "LIP0054",
      "LET0098",
      "FEF0139",
      "MTC0013",
      "MTC0017",
      "MTC0018",
      "MTC0029",
      "MTC0102",
      "GEA0085",
      "MTC0169"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PED0058",
      "PPB0017",
      "PPB0067",
      "PED0060",
      "TEF0065",
      "TEF0118",
      "FED0039",
      "LET0555"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0143",
    "nome": "DID\u00c1TICA FUNDAMENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "CIC0160",
      "MTC0013",
      "MTC0017",
      "MTC0018",
      "MTC0029",
      "MTC0266"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PED0060",
      "PED0058"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0103",
    "nome": "DID\u00c1TICA GERAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0102",
      "MTC0248"
    ],
    "pre_requirements": [
      "PED0058"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0045",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O ABERTA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0212"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0076",
    "nome": "EDUCACAO A DISTANCIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0229"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0077",
    "nome": "EDUCACAO COMUNITARIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0009",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O DE ADULTOS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0168"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0004",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS, ADULTOS E IDOSOS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0072",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E LINGUAGENS TECNOL\u00d3GICAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0225"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0165",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O EM ARTES",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0181"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0061",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O EM GEOGRAFIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "FED0046",
      "MTC0176"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0138",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E MOVIMENTOS SOCIAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0263"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0099",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0245"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0157",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O EST\u00c9TICA E CULTURA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0096",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O HIPERTEXTUAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0244"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0039",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0171"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0055",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O MATEM\u00c1TICA 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0105",
      "MTC0153",
      "MTC0174"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0105",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O MATEM\u00c1TICA 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0249"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0055"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0153",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O MATEM\u00c1TICA 3",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0154",
      "MTC0179"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0055"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0154",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O MATEM\u00c1TICA 4",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0275"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0153"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0087",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O, M\u00cdDIA E SOCIEDADE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0074",
      "MTC0185"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0161",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O N\u00c3O-FORMAL EM CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0002",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O, TECNOLOGIA E COMUNICA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0166"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0078",
    "nome": "ELEMENTOS DE LINGUAGEM CINEMATOGRAFICA PARA A EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0067",
    "nome": "ENSINO DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0155",
      "MTC0177"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0155",
    "nome": "ENSINO DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0276"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0067"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0059",
    "nome": "ENSINO DE HIST\u00d3RIA, IDENTIDADE E CIDADANIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0175"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0053",
    "nome": "ENSINO E APRENDIZAGEM DA L\u00cdNGUA MATERNA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0173"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0029",
    "nome": "ENSINO SUPLETIVO 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0030",
      "MTC0207"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0012",
      "MTC0143"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0030",
    "nome": "ENSINO SUPLETIVO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0208"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0029"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0080",
    "nome": "ESTUDO INDIVIDUAL ORIENTADO EM TECNOLOGIA EDUCACIONAL",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0162",
    "nome": "ETNOGRAFIA DE SALA DE AULA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0158",
    "nome": "FORMAS DE EXPRESS\u00c3O DA CRIAN\u00c7A DE 0 A 6 ANOS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0006",
    "nome": "FUNDAMENTOS DA ARTE NA EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0194"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0149",
    "nome": "FUNDAMENTOS DA LINGUAGEM MUSICAL NA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0187"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0160",
    "nome": "FUNDAMENTOS DA LINGUAGEM MUSICAL NA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0281"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0145",
    "nome": "INTRODUCAO AO PROCESSO EDUCATIVO",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "MTC0268"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0102",
    "nome": "LABORATORIO E PRATICA DE INPLEMENTACAO DO ENSINO",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "MTC0247"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0103",
      "MTC0012"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0118",
    "nome": "LINGUAGEM 1 - MANIFESTACOES HUMANAS:LUDICO,ESTETICO E UTILITARIO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0252"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0119",
    "nome": "LINGUAGEM 2 - EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0253"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0120",
    "nome": "LINGUAGEM 3 - HISTORIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0254"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0121",
    "nome": "LINGUAGEM 4 - GEOGRAFIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0007",
      "MTC0255"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0123",
    "nome": "LINGUAGEM 5 - L\u00cdNGUA MATERNA TEXTO E CONTEXTO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0256"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0129",
    "nome": "LINGUAGEM 6 - EDUCA\u00c7\u00c3O MATEM\u00c1TICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0258"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0101",
    "nome": "LITERATURA E EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0246"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0016",
    "nome": "MEDIDAS EDUCACIONAIS 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0017",
    "nome": "METODOLOGIA DO ENSINO DE 1 GRAU 1",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "MTC0201"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0012",
      "MTC0143"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0018",
    "nome": "METODOLOGIA DO ENSINO DE 1 GRAU 2",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "MTC0202"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0012",
      "MTC0143"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0089",
    "nome": "OFICINA DE AUDIOVISUAIS NA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0074",
      "MTC0239"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0151",
    "nome": "OFICINA DE FORMA\u00c7\u00c3O DO PROFESSOR-LEITOR",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0272"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0163",
    "nome": "OFICINA DE FORMA\u00c7\u00c3O DO PROFESSOR-LEITOR",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0090",
    "nome": "OFICINA DE TECNOLOGIA EDUCACIONAL 3:RADIO E MEIOS SONOROS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0074",
      "MTC0240"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0107",
    "nome": "OFICINA DE TEXTOS ACAD\u00caMICOS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0250"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0156",
    "nome": "OFICINAS DE ENSINO DE HIST\u00d3RIA - LUGARES DE MEM\u00d3RIA DO DF",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0144",
    "nome": "OFICINAS DE LINGUAGENS",
    "ch": 150,
    "post_requirements": [
      "MTC0267"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0093",
    "nome": "OFICINAS DE TEXTOS DID\u00c1TICOS ESCRITOS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0074",
      "MTC0242"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0136",
    "nome": "PESQUISA EM EDUCA\u00c7\u00c3O \u00c0 DIST\u00c2NCIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0262"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0049",
    "nome": "PRATICA DE ENSINO DE DISCIPLINA PROFISSIONALIZANTE DO 2 GRAU 3",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "MTC0213"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0159",
    "nome": "PR\u00c1TICA DOCENTE E L\u00cdNGUAGEM CORPORAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0147",
    "nome": "PR\u00c1TICA DOCENTE E LINGUAGENS CORPORAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0164",
    "nome": "PR\u00c1TICA DOCENTE: LINGUAGENS CORPORAIS 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0285"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0147"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0091",
    "nome": "PR\u00c1TICAS MEDI\u00c1TICAS NA EDUCA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0050",
    "nome": "PRINCIPIOS DA PSICOGENESE APLICADOS A EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0214"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0051",
    "nome": "PROCESSO DE ALFABETIZACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0172"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0003",
    "nome": "PROCESSOS DE ALFABETIZA\u00c7\u00c3O E LETRAMENTO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0167"
    ],
    "pre_requirements": [
      "TEF0002"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0073",
    "nome": "PRODUCAO E LEITURA DA IMAGEM",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0226"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0074",
    "nome": "PROJETO EM TECNOLOGIA EDUCACIONAL 1",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "MTC0075",
      "MTC0227"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0087",
      "MTC0089",
      "MTC0090",
      "MTC0091",
      "MTC0093"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0075",
    "nome": "PROJETO EM TECNOLOGIA EDUCACIONAL 2",
    "ch": 180,
    "post_requirements": [
      "MTC0228"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0074"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0007",
    "nome": "PROJETO FINAL 1-ESTAGIO SUP EM MAGISTERIO PARA INICIO DE ESCOLARIZACAO",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "MTC0195"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0121"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0008",
    "nome": "PROJETO FINAL 2-ESTAGIO SUP EM MAGISTERIO PARA INICIO DE ESCOLARIZACAO",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "MTC0196"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0119 & MTC0120 & MTC0123"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0142",
    "nome": "PSICOMOTRICIDADE : O ESPACO DO CORPO NA EDUCACAO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0028",
    "nome": "RADIO E TELEVISAO EM EDUCACAO 1",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "MTC0206"
    ],
    "pre_requirements": [
      "MTC0027"
    ]
  },
  {
    "cod": "MTC0094",
    "nome": "SEMIN\u00c1RIO INTERDISCIPLINAR EM IN\u00cdCIO DE ESCOLARIZA\u00c7\u00c3O 1",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0057",
    "nome": "SEMINARIO INTERDISCIPLINAR EM INICIO DE ESCOLARIZACAO 2",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0064",
    "nome": "SEMINARIO INTERDISCIPLINAR EM INICIO DE ESCOLARIZACAO 3",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0068",
    "nome": "SEMINARIO INTERDISCIPLINAR EM INICIO DE ESCOLARIZACAO 4",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0081",
    "nome": "SEMINARIO INTERDISCIPLINAR EM TECNOLOGIA EDUCACIONAL 1",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0082",
    "nome": "SEMINARIO INTERDISCIPLINAR EM TECNOLOGIA EDUCACIONAL 2",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0083",
    "nome": "SEMINARIO INTERDISCIPLINAR EM TECNOLOGIA EDUCACIONAL 3",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0084",
    "nome": "SEMINARIO INTERDISCIPLINAR EM TECNOLOGIA EDUCACIONAL 4",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0027",
    "nome": "TECNICAS AUDIOVISUAIS DE EDUCACAO",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "MTC0028",
      "MTC0205"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0033",
    "nome": "TECNOLOGIA EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0209"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0152",
    "nome": "TEORIA E PR\u00c1TICA DO L\u00c9XICO PORTUGU\u00caS",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0131",
    "nome": "TEORIA E PRATICA PEDAGOGICA 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0259"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0133",
    "nome": "TEORIA E PRATICA PEDAGOGICA 3",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0260"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0134",
    "nome": "TEORIA E PRATICA PEDAGOGICA 4",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0005",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS DE LINGUAGEM E LITERATUA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0127",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM PR\u00c1TICA PEDAG\u00d3GICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "MTC0257"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0001",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM PR\u00c1TICAS PEDAG\u00d3GICAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0079",
    "nome": "TOPICOS ESPECIAIS EM TECNOLOGIA EDUCACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "MTC0115",
    "nome": "TOPICOS ESPECIAIS EM TECNOLOGIA EDUCACIONAL 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  }
]