[
  {
    "cod": "POL0030",
    "nome": "AN\u00c1LISE POL\u00cdTICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0129"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0032 & POL0013"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0082",
    "nome": "ATIVIDADE DE EXTENS\u00c3O 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0083",
      "POL0151"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0083",
    "nome": "ATIVIDADE DE EXTENS\u00c3O 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0219"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0082"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0040",
    "nome": "AVALIA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS GOVERNAMENTAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0189"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011 & POL0055"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0022",
    "nome": "COMPORTAMENTO POL\u00cdTICO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0178"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0015",
    "nome": "ELITES POL\u00cdTICAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0139"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0012"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0051",
    "nome": "ESTADO E DESENVOLVIMENTO NO BRASIL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0142"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0075",
    "nome": "ESTADO E TEORIA POL\u00cdTICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0211"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0012"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0119",
    "nome": "ESTADO, GOVERNO E POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0158"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0055"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0045",
    "nome": "EST\u00c1GIO EM CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [
      "POL0146"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "POL0047",
    "nome": "ESTRUTURA DO PODER NO BRASIL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0193"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011 & POL0017"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0003",
    "nome": "ESTUDOS LEGISLATIVOS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0164"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0013"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0118",
    "nome": "\u00c9TICA E POL\u00cdTICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0157"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0055",
    "nome": "FUNDAMENTOS DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0060",
      "POL0070",
      "POL0119",
      "GPP0042",
      "POL0121",
      "POL0135"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0007",
    "nome": "G\u00caNERO E POL\u00cdTICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0122"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0121",
    "nome": "GOVERNO ELETR\u00d4NICO E POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0230"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0055"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0010",
    "nome": "HIST\u00d3RIA SOCIAL E POL\u00cdTICA LATINO-AMERICANA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0170"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "POL0002",
    "nome": "IDENTIDADE NACIONAL E NACIONALISMO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0163"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011 & POL0012"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0028",
    "nome": "INFORM\u00c1TICA EM CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0180"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "POL0011",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SOL0006",
      "POL0005",
      "POL0006",
      "POL0007",
      "POL0008",
      "POL0009",
      "JOR0083",
      "POL0012",
      "POL0017",
      "POL0019",
      "POL0022",
      "POL0033",
      "POL0035",
      "POL0037",
      "POL0038",
      "POL0042",
      "POL0046",
      "POL0049",
      "POL0050",
      "POL0051",
      "IRI0111",
      "POL0055",
      "POL0068",
      "POL0077",
      "POL0082",
      "POL0084",
      "POL0117",
      "POL0118",
      "CDS0012",
      "POL0123",
      "POL0162"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "POL0038",
    "nome": "LEGISLA\u00c7\u00c3O E PROCESSO POL\u00cdTICO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "essencial para a devida compreens\u00e3o do Legislativo e de seu papel, incluindo a rela\u00e7\u00e3o com os demais poderes da Rep\u00fablica.",
      "",
      "Cargas Hor\u00e1rias  Aula",
      "Carga Hor\u00e1ria de Aula Te\u00f3rica",
      "Tempo estimado a ser cumprido pelo professor e pelo estudante exclusivamente em atividades de ensino",
      "60h",
      "Carga Hor\u00e1ria de Aula Pr\u00e1tica",
      "Tempo estimado a ser cumprido pelo professor e pelo estudante exclusivamente em atividades de ensino",
      "0h",
      "Carga Hor\u00e1ria de Aula Extensionista",
      "Tempo estimado a ser cumprido pelo professor e pelo estudante exclusivamente em atividades de extens\u00e3o, na modalidade presencial, assumindo este \u00faltimo o papel de executor da a\u00e7\u00e3o.",
      "0h",
      "Subtotal de Carga Hor\u00e1ria de Aula",
      "Subtotal do conjunto de cargas",
      "60h",
      "Carga Hor\u00e1ria de Aula Te\u00f3rica",
      "Tempo estimado a ser cumprido pelo professor e pelo estudante exclusivamente em atividades de ensino",
      "0h",
      "Carga Hor\u00e1ria de Aula Pr\u00e1tica",
      "Tempo estimado a ser cumprido pelo professor e pelo estudante exclusivamente em atividades de ensino",
      "0h",
      "Carga Hor\u00e1ria de Aula Extensionista",
      "Tempo estimado a ser cumprido pelo professor e pelo estudante exclusivamente em atividades de extens\u00e3o, na modalidade a dist\u00e2ncia, assumindo este \u00faltimo o papel de executor da a\u00e7\u00e3o.",
      "0h",
      "Subtotal de Carga Hor\u00e1ria de Aula",
      "Subtotal do conjunto de cargas",
      "0h",
      "Total de Carga Hor\u00e1ria de Aula do Componente",
      "Total do conjunto de cargas",
      "60h",
      "Total de Carga Hor\u00e1ria do Componente",
      "Total do conjunto de cargas hor\u00e1rias do componente cumpridas nas modalidades presencial e a dist\u00e2ncia.",
      "60h",
      "",
      "Outros componentes que t\u00eam esse componente como equivalente",
      "IRI0070",
      "",
      "",
      "Outros componentes que t\u00eam esse componente como pr\u00e9",
      "POL0188"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0080",
    "nome": "M\u00c9TODOS QUANTITATIVOS 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0150"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "POL0081",
    "nome": "M\u00c9TODOS QUANTITATIVOS 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "POL0117",
    "nome": "M\u00c9TODOS QUANTITATIVOS APLICADOS \u00c0S POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0029",
      "POL0156"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0026",
    "nome": "MONOGRAFIA EM CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA 1",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [
      "POL0144"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0029"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0086",
    "nome": "MONOGRAFIA EM CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0154"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "POL0049",
    "nome": "MUDAN\u00c7A POL\u00cdTICA NA AM\u00c9RICA DO SUL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0134"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0050",
    "nome": "MUDAN\u00c7A POL\u00cdTICA NO BRASIL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0196"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0087",
    "nome": "PARTICIPA\u00c7\u00c3O POL\u00cdTICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0223"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0013"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0037",
    "nome": "PARTIDOS POL\u00cdTICOS E SISTEMAS ELEITORAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0132"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0036",
    "nome": "PENSAMENTO POL\u00cdTICO LATINO-AMERICANO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0145"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "POL0009",
    "nome": "PENSAMENTO POL\u00cdTICO NEGRO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0169"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0046",
    "nome": "PENSAMENTO POL\u00cdTICO NO BRASIL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0133"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0084",
    "nome": "PESQUISA EM CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0085",
      "POL0152"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0085",
    "nome": "PESQUISA EM CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0153"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0084",
      "POL0161"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0068",
    "nome": "PESQUISA EM COMPORTAMENTO POL\u00cdTICO 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0205"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0110",
    "nome": "PESQUISA EM COMPORTAMENTO POL\u00cdTICO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "POL0111",
    "nome": "PESQUISA EM COMPORTAMENTO POL\u00cdTICO 3",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "POL0070",
    "nome": "PESQUISA EM POL\u00cdTICA P\u00daBLICA E GOVERNABILIDADE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0206"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0055"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0017",
    "nome": "POL\u00cdTICA BRASILEIRA 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0032",
      "POL0126"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0032",
    "nome": "POL\u00cdTICA BRASILEIRA 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0130"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0017"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0006",
    "nome": "POL\u00cdTICA E ANTIRRACISMO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0166"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0048",
    "nome": "POL\u00cdTICA E ECONOMIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0147"
    ],
    "pre_requirements": [
      "ECO0019"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0053",
    "nome": "POL\u00cdTICA E ECONOMIA MUNDIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0148"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011 & ECO0019"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0076",
    "nome": "POL\u00cdTICA E FILOSOFIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0212"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011 & POL0012"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0073",
    "nome": "POL\u00cdTICA E IDEOLOGIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0209"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011 & SOL0042"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0077",
    "nome": "POL\u00cdTICA E M\u00cdDIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0213"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0042",
    "nome": "POL\u00cdTICA E MOVIMENTOS SOCIAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0141"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0019",
    "nome": "POL\u00cdTICA E SOCIOLOGIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0140"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0072",
    "nome": "POL\u00cdTICA E TEORIA SOCIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0208"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011 & SOL0042"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0035",
    "nome": "POL\u00cdTICA REGIONAL AFRICANA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0185"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0060",
    "nome": "POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS E TEORIA POL\u00cdTICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0202"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0055"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0005",
    "nome": "PR\u00c1TICA DE ENSINO EM INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0143"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0074",
    "nome": "REPRESENTA\u00c7\u00c3O POL\u00cdTICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0210"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0013"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0079",
    "nome": "SEMIN\u00c1RIO DE CONJUNTURA POL\u00cdTICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0215"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0030 & POL0032"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0052",
    "nome": "SEMIN\u00c1RIO SOBRE O BRASIL CONTEMPOR\u00c2NEO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0198"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "POL0029",
    "nome": "T\u00c9CNICAS DE PESQUISA EM CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0026",
      "POL0128",
      "POL0159"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0013 & EST0019",
      "POL0117"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0071",
    "nome": "TEORIA DA DEMOCRACIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0207"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0013"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0078",
    "nome": "TEORIA DA ESCOLHA P\u00daBLICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0214"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011 & ECO0019"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0059",
    "nome": "TEORIA E M\u00c9TODOS MARXISTAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0201"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0012"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0033",
    "nome": "TEORIA POL\u00cdTICA CL\u00c1SSICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0131"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0013",
    "nome": "TEORIA POL\u00cdTICA CONTEMPOR\u00c2NEA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0003",
      "POL0071",
      "POL0074",
      "POL0087",
      "POL0125"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011 & POL0012"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0008",
    "nome": "TEORIA POL\u00cdTICA FEMINISTA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0138"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0012",
    "nome": "TEORIA POL\u00cdTICA MODERNA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "SOL0064",
      "POL0015",
      "POL0059",
      "POL0075",
      "POL0124"
    ],
    "pre_requirements": [
      "POL0011"
    ]
  },
  {
    "cod": "POL0021",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0127"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "POL0062",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0136"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "POL0065",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA 3",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "POL0149"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "POL0088",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS EM CI\u00caNCIA POL\u00cdTICA 4",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  }
]