[
  {
    "cod": "CEM0120",
    "nome": "A CIDADE E A TERCEIRA IDADE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0128",
    "nome": "A CRISE SIST\u00caMICA DA POL\u00cdTICA DE CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA, INOVA\u00c7\u00c3O E SOCIEDADE NO BRASIL: RESIST\u00caNCIAS E OPORTUNIDADES",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0010",
    "nome": "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA E \u00c9TICAS OBJETOS DE ESTUDO E DE CONHECIMENTO",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0118",
    "nome": "ADVOCACIA URBANA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM1106",
    "nome": "ADVOCACIA URBANA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0110",
    "nome": "AGRICULTURA ALTERNATIVA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0070",
    "nome": "AGRICULTURA E POLITICA DE CIENCIA E TECNOLOGIA",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0061",
    "nome": "A HIST\u00d3RIA NO CINEMA E NO VIDEO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0127",
    "nome": "A INTERFER\u00caNCIA DA LINGUAGEM NA SA\u00daDE MENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0136",
    "nome": "A ORIGEM DA VIDA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0023",
    "nome": "APRENDIZAGEM E DESENVOLVIMENTO MOTOR HUMANO 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0073",
    "nome": "A SAUDE MENTAL NO LIMIAR DO SECULO XXI",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0065",
    "nome": "ASIA-PAC\u00cdFICO NA ATUALIDADE E NO FUTURO RELA\u00c7\u00d5ES COM O BRASIL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0004",
    "nome": "AS ORIGENS DO PENSAMENTO OCIDENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0001",
    "nome": "A UNI\u00c3O EUROP\u00c9IA E A COOPERA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0115",
    "nome": "AVALIA\u00c7\u00c3O DE P\u00d3S-OCUPA\u00c7\u00c3O DE INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO SUPERIOR",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0002",
    "nome": "BUDISMO HINAYANA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0081",
    "nome": "CIDADANIA, CORRUPCAO E DEMOCRACIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0087",
    "nome": "CIDADANIA MUNDIAL E GOVERNAN\u00c7A GLOBAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0088",
    "nome": "CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA PARA O DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL 1",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0060",
    "nome": "CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA PARA O DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "CEM1181"
    ],
    "pre_requirements": [
      "CEM0088"
    ]
  },
  {
    "cod": "CEM0016",
    "nome": "CORPO, CONHECIMENTO E SOCIEDADE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0041",
    "nome": "CR\u00cdTICA DA M\u00cdDIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0084",
    "nome": "CULTURA E PAZ",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0085",
    "nome": "CULTURA LATINO-AMERICANA SECULO XX",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0043",
    "nome": "CULTURA PODER E RELA\u00c7\u00d5ES RACIAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0123",
    "nome": "DECOLONIALIDADE E A MATRIZ PUNITIVA IBERO-AMERICANA",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0005",
    "nome": "DECRESCIMENTO: CONSUMIR MENOS PARA QUE TODOS VIVAM MELHOR",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0078",
    "nome": "DESPERTANDO A MENTE GLOBAL",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0014",
    "nome": "DIREITO HUMANIT\u00c1RIO E ASSIST\u00caNCIA HUMANIT\u00c1RIA P\u00d3S CONFLITOS  DESASTRES",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0058",
    "nome": "DIREITOS DA CRIANCA E DO ADOLESCENTE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0130",
    "nome": "DIREITOS E POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DAS JUVENTUDES",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0126",
    "nome": "DIREITOS HUMANOS",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0097",
    "nome": "DIREITOS HUMANOS E CIDADANIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0008",
    "nome": "DIREITOS HUMANOS LGBT",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0121",
    "nome": "DIREITOS HUMANOS, PLURALISMO JUR\u00cdDICO E PLURALISMO BIO\u00c9TICO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0103",
    "nome": "DISCURSO E MULHER",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0077",
    "nome": "DISCURSO, GENERO, SOCIAL E LETRAMENTO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0021",
    "nome": "DIVERSIDADE SEXUAL E DE G\u00caNERO E POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0039",
    "nome": "ECOLOGIAS URBANAS E ECOLOGIAS NATURAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0034",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL FUNDAMENTOS E PR\u00c1TICAS",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0069",
    "nome": "EDUCACAO E CULTURA AFRO-BRASILEIRA OS QUILOMBOS CONTEMPORANEO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0134",
    "nome": "EDUCA\u00c7\u00c3O E DESIGUALDADES SOCIAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0033",
    "nome": "EMPREENDEDORISMO: TEORIA E PR\u00c1TICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0022",
    "nome": "ESTUDOS AMAZ\u00d4NICOS",
    "ch": 120,
    "post_requirements": [
      "CEM1110"
    ],
    "pre_requirements": [
      "CEM0047"
    ]
  },
  {
    "cod": "CEM0129",
    "nome": "ESTUDOS DISCURSIVOS CR\u00cdTICOS, CORPOS E INTERSECCIONALIDADES",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0111",
    "nome": "ESTUDOS E PESQUISAS PARA A PAZ",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0059",
    "nome": "EXCLUSAO SOCIAL DE CRIANCAS E JOVENS NO BRASIL",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0132",
    "nome": "EXPERI\u00caNCIAS HIST\u00d3RICAS DE REFORMA AGR\u00c1RIA NO MUNDO",
    "ch": 15,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0062",
    "nome": "FEDERALISMO E DESIGUALDADE SOCIAL NA AM\u00c9RICA LATINA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0027",
    "nome": "FEMINISMOS E TEORIA QUEER",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0012",
    "nome": "FILOSOFIA CL\u00c1SSICA",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0013",
    "nome": "FILOSOFIA E MEDICINA NA ANTIGUIDADE",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0241",
    "nome": "FUNDAMENTOS DO BUDISMO ORIGINAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM1102",
    "nome": "FUNDAMENTOS DO BUDISMO ORIGINAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0122",
    "nome": "G\u00caNERO E SEXUALIDADE NO MUNDO CL\u00c1SSICO",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0006",
    "nome": "GEST\u00c3O E AVALIA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS DE SA\u00daDE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0009",
    "nome": "GEST\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS CR\u00cdTICOS EM ORGANIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0011",
    "nome": "HABITA\u00c7\u00c3O DE INTERESSE SOCIAL: FORMAS ALTERNATIVAS DE PRODU\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0137",
    "nome": "H\u00c1BITOS DE INOVA\u00c7\u00c3O SUSTENT\u00c1VEL",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0017",
    "nome": "HIST\u00d3RIA DA DITADURA MILITAR E DA LUTA ARMADA NO BRASIL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0125",
    "nome": "HIST\u00d3RIA E CINEMA: PERSPECTIVAS DOS FEMINISMOS NEGROS, DECOLONIAIS E INTERSECCIONAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM1104",
    "nome": "HIST\u00d3RIA ORAL: PRESSUPOSTOS TE\u00d3RICOS E METODOL\u00d3GICOS B\u00c1SICOS",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0240",
    "nome": "HIST\u00d3RIA ORAL: PRESSUPOSTOS TE\u00d3RICOS E METODOL\u00d3GICOS B\u00c1SICOS",
    "ch": 90,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0102",
    "nome": "IDENTIDADE DE G\u00caNERO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0025",
    "nome": "IMAGEM E PESQUISA HIST\u00d3RICA-HIST\u00d3RIA ORAL E FOTOGRAFIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0092",
    "nome": "IMAGEM E PESQUISA HIST\u00d3RICO-OFICINA V\u00cdDEO E HIST\u00d3RIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0096",
    "nome": "IMAGEM, ORALIDADE E PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO-CULTURAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0094",
    "nome": "IMAGEM PESQUISA HIST\u00d3RICA-V\u00cdDEO E HIST\u00d3RIA ORAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0037",
    "nome": "INF\u00c2NCIA E JUVENTUDE NA CONTEMPORANEIDADE",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0030",
    "nome": "INSTITUI\u00c7\u00d5ES GOVERNAMENTAIS E POL\u00cdTICAS REGIONAIS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0083",
    "nome": "INTEGRA\u00c7\u00c3O NO MERCOSUL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0138",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O A AN\u00c1LISE DE CICLO DE VIDA - RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0090",
    "nome": "INTRODUCAO A CIVILIZACAO E MEDICINA TRADICIONAL CHINESA",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0068",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 GERONTOLOGIA",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0054",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O A GEST\u00c3O AMBIENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0239",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 HIST\u00d3RIA DO PENSAMENTO ITALIANO",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0089",
    "nome": "INTRODUCAO A METODOLOGIA NA PRODUCAO DE CONHECIMENTOS NA AREA DA SAUDE",
    "ch": 45,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0086",
    "nome": "INTRODUCAO AO ESTUDO DA AMERICA LATINA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0079",
    "nome": "INTRODUCAO AO ESTUDO DA QUALIDADE DEE VIDA",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0119",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O AOS ESTUDOS CL\u00c1SSICOA",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0038",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O AOS ESTUDOS DA MOBILIDADE ESPACIAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0052",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O AOS ESTUDOS DE POPULA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0029",
    "nome": "INTRODU\u00c7\u00c3O AOS ESTUDOS DO FUTURO NO BRASIL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "CEM1158"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0113",
    "nome": "INTRODUCAO A POLITICA CIENTIFICA E TECNOLOGICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0124",
    "nome": "LAYA YOGA \u2013 MEDITA\u00c7\u00c3O TERAP\u00caUTICA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0018",
    "nome": "LAYA YOGA - MEDITA\u00c7\u00c3O TERAP\u00caUTICA",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0108",
    "nome": "LINGUA CHINESA 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0104",
    "nome": "LINGUA CHINESA 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0035",
    "nome": "LINGUAGEM E GLOBALIZA\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0107",
    "nome": "LITERATURA CHINESA 1",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0112",
    "nome": "LITERATURA HISPANO-AMERICANA 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0114",
    "nome": "MEIO AMBIENTE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0242",
    "nome": "METODOLOGIA QUALITATIVA EM PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE 1",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0080",
    "nome": "MIDIA E POLITICA",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0133",
    "nome": "MULHERES INSPIRADORAS: PERSPECTIVAS CR\u00cdTICAS PARA A EDUCA\u00c7\u00c3O EM DIREITOS HUMANOS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0105",
    "nome": "MULHER E TEATRO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0071",
    "nome": "MULTICULTURALISMO BUDISMO E MODERNIDADE OCIDENTAL",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0067",
    "nome": "MULTICULTURALISMO E BUDISMO NA CONTEMPORANEIDADE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0106",
    "nome": "ORGANIZACAO DO ESPACO E CIDADANIA",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0098",
    "nome": "PARAPSICOLOGIA GERAL E EXPERIMENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0117",
    "nome": "PENSAMENTO LGBT BRASILEIRO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0020",
    "nome": "PENSAMENTO SOCIAL, YOGA E N\u00c3O-VIOL\u00caNCIA",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0053",
    "nome": "POL\u00cdCIA E SOCIEDADE",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0057",
    "nome": "POLITICA SOCIAL ESPECIAL - 3 - MENOR",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0042",
    "nome": "POL\u00cdTICA SOCIAL FAMILIA E ENVELHECIMENTO POPULACIONAL",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0076",
    "nome": "POLITICAS PUBLICAS PARA HABITACAO DE INTERESSE SOCIAL",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0032",
    "nome": "POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS VOLTADAS AO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O AMBIENTAL",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0109",
    "nome": "PROBLEMAS ENERGETICOS BRASILEIROS",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0056",
    "nome": "PROCESSOS S\u00d3CIO-HIST\u00d3RICO CUBANO E CONTEXTO ATUAL",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0050",
    "nome": "PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE 2",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0051",
    "nome": "PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE 3",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0131",
    "nome": "RA\u00c7A, CI\u00caNCIA E SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O NEGRA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0074",
    "nome": "RACIONALIDADES MEDICAS COMPARADAS",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0135",
    "nome": "RELIGI\u00c3O E POL\u00cdTICA NA AM\u00c9RICA LATINA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0044",
    "nome": "REVITALIZA\u00c7\u00c3O URBANA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0007",
    "nome": "SA\u00daDE DIREITOS HUMANOS E ANTROPOLOGIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0116",
    "nome": "SA\u00daDE INTERNACIONAL",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0072",
    "nome": "SEMINARIO MULTIDISCIPLINAR SOBRE CIVILIZACOES ASIATICAS",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0075",
    "nome": "TECNOLOGIA PARA HABITACAO DE INTERESSE SOCIAL",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0026",
    "nome": "TEORIA E AN\u00c1LISE CR\u00cdTICA DA PR\u00c1TICA DA CORRUP\u00c7\u00c3O",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0139",
    "nome": "TERAPIA TRANSESSENCIAL COMO PR\u00c1TICA MULTIDISCIPLINAR NO CUIDADO \u00c0 SA\u00daDE: BASES E PRINC\u00cdPIOS CIENT\u00cdFICOS E FILOS\u00d3FICOS",
    "ch": 30,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0003",
    "nome": "TIMOR-LESTE: NATUREZA, CULTURA, LINGUAGEM E IDENTIDADE",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0047",
    "nome": "T\u00d3PICOS ESPECIAIS SOBRE A AMAZ\u00d4NIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0015",
    "nome": "UNIVERSIDADE, SOCIEDADE E ESTADO",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [
      "CEM1123"
    ],
    "pre_requirements": []
  },
  {
    "cod": "CEM0063",
    "nome": "VIOL\u00caNCIA, SEGURAN\u00c7A E CIDADANIA",
    "ch": 60,
    "post_requirements": [],
    "pre_requirements": []
  }
]